PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المرجو التصويت غدا لصالح العدالة و التنمية لولاية ثانية إن شاااء الله photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الدولة الفقيرة هي المغرب الشعب يعاني من تهميش والبطالة لا حول ولا قوة إلا بالله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة التقدم والاشتراكية يعتبر نفسه حزب هههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شاتخربق بغيتو تنوضو مشاكل فلبلاد وصافي هاد كلمة طحن مو ماكايناشي خرجوها غير لي باغين لبلاد تترون وصافي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أفضل أشخاص أخلاق هم موريتانين أما النزاعات السياسية لا علاقة لهابخلق العداوة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ولم تنجح مكيدة الإيقاع بين الشلوحوبنكيران لقد أرادوا استحمار سواسة لكن هيهات هيهات
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المفاجأة هي أن ولد شباط تعدى على واحد المواطن او قطع ليه يديه او رجليه او تقب ليه راسوا في فاس عاصمة العلمية في فن الإجرام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة إلا كنتي مغربي هدا الكلام يهم أمن الدولة ونحن لا نروج إلا للكلام الرسمي و نرى الملك رمز الوحدة الوطنية و هو دائما في أحسن الأحوال
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الكداب هو النصاب بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله معاك يا بنكيران الله يفقق بما فيه الخير
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المغرب دولة عريقة ام الخراخر صنعتها فرنسا لتكون الحديقة الخلفية لفرنساوووعاصمة الشواااد photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ذليل قاطع على أنه لعنة الله على السياسية والسياسيين والحكومة والأحزاب والبرلمان ألى يوم الدين لأنهم سبب كل مشاكل البلاد والعباد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حمل السلاح ابيض ام احمر ام ناري خطر على امن الدولة و فتنة يجب معاملتها بالسلاح المباشر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اخنوش مسؤول براكماتي ولا يمكن ان ينساق وراء سياسي فاشل وشعوبي ومزاجي دون ان يتوفر على ضمانات تشكيل حكومة قوية وكفاة كما أعلن عن دالك ملك البلاد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الاصالة والمعاصرة بغينا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة غير لي شفت اش يوقع في حملات انا مع بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لالالا مستحيل ان أقبل بتاجر دين رئيس لحكومة ذئب ملتحي يرتدي لباس حمل وديع
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ادا لم تحترم هادا اشخص فانت  لاتفقه شيء في اسياسة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الليل هذا حشومة عليكمبنادم خايف من بنكيران تزيدو تخوفوه بهدشي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أنتم الأحرار في دولة العبيد 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هدو هوما لي خاص اتطحنو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بغينا سعد الدين العثماني رئيسا للحكومة المقبلة
لي متافق دير جيم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هههه معروفين باستلاء على وزارية هههه كعكة للجميع
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هههههههههه تتعجبوني فالهدرة شومور ديال الخلى يتحدث عن بنكيران ومازال أمه تعطيه المصروف هههههه حياتك عذاب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كنموتو على ملكنا  محمد السادس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران متخافش الله راه معاك وحنا غادي نصوتو عليك لحقاش انت راجل او سيد رجال
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وشهد شاهد من أهلها خخخخخخخخ مملكة الدعارة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حنا غادين نبقاو غير مع القرارات ديال ردة الفعل المرتبطة باحدات معينة البلاد را محتاجة لسياسة واضحة لمحاربة الفساد و الظلم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تعازينا القلبية إلى السيد رئيس الحكومة اللهم تقبل اامرحومة عندك في جنات الفردوس الأعلى مع الصديقين والشهداء والصالحين وحسن أولئك رفيقا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاااااااش محمد السادس وعاااااش كل مغربي يغار على وطنه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اتمنى منكم الابتعاد عن السياسة يتضح لي انحيازكم لبعض الاحزاب و ضد احزاب اخرى والرئيس القادم كالسابق و الآحق بنكيران سيئ و لكن الآخرون اسوء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دائما كيمرض مني كشوف الخطاب ديال صاحب الجلالة الملك محمد السادس نصره الله يشافيه photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مكانش بديل لبنكيران هذا هو الواقع
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة إحدروا أن ينسيكم النضام المخزني قضية محسن فكري وحقوقنا مع المخزن الفاسد فإنهم أرادوا أن يشغلوا الرأي العام بي أشياء تانوية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انت لاتملك هذا الحق لانك عضو كباقي الاعضاء يا سيد بنكيران وأذا اختزلت الحزب في شخصكفأنت ديكتاتور صغيور لا تستحق ان تتولى رئاسة الحكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شرع الله على راسي انا معارضة لن اتحمل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ماذا تنتظر من دولة كلها فساد بقى ليها غير حقوق السجناء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العنوان الصحيح هو 
بنكيران يمهدطريق الحكومة الجديدة بتشييع جنازة حزب البام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كول باع و سير تبيع الحشيش و عطي للسياسة شبر التيساع راه عندها ماليها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة قلبتو الفيستا يا صحافة الصرف الصحي ياك شهر وانتم تتعطيو لبنكيران دابا منين فاز عاد بداو تيبانو ليكم لمكردعين  الى الجحيم كلكم 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اسهل حاجة تبدء بها الحكومة البوطة صغيرة تمنع
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يا عباد الله اين العيب  لمادا الحقد  من حقها أن تكون برلمانيه اللهم اعطينا من خيرك كما اعطيتهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عدد وزراء جمهورية الصين بلد المليار ونصف المليار 18 وزيرا وحكومة سويسرا أغنى بلدان العالم ماديا 8 وزراء و الحكومة الأسبانية 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الاستقلال والحرية للقبايل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اشاعات فاشاعات ااسي اسد الشاوي كلشي هادشي طلقوا داك الصحفي الحمار حتى جابها فراسوا وجراو عليه بغيتو التغيير عليكم بالاصالة والمعاصرة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة البام و البيجيدي بجوج زيرووو شفار  شفار واحد باين على حقيقتو و الاخر مخبي وراء الدين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المهم الفوز على الغابون غدا للفوز بمقعد بمونديال روسيا 2018 خير من كل مقاعد البرلمان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هؤلاء الحيوانات الذين يغتصبون اطفالنا ينبغي على الحكومة ان تطبق عليهم الاعدام دون شفقة بهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وآسي مزوار واهنا ابوت نبت مكاين لا هجرة ولا سيدي زكري بغينا حقنا في كنز سليمان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الاستاد أوقفت أجرته والبرلمانيين يتوصلون باجورهم رغم عدم اشتغالهم وحتى إلا شتاغلو اش كايصنعوا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم احغظ ملكنا محمد السادس واسرته الشريفة بحفظك يارب العالمين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاش الملك سيدي محمد السادس نصره الله أعظم شخصية في العالم بأسره
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سأكره العدالة والتنمية وخصوصا بن كيران إن تحالف مع الفاسدين الجرار 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انا ارى ان زيارة ملكنا لدولة اثيوبيا ليس فيه اي طعن للمصر فملكنا دائما يقوم بجولاته لمختلف بلادان العالم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ولماذا تريدين أن يضرب الزلزال في دولة فيها الملايين من المسلمين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة البكاء ليس سمت الرجال البكاء سلطة الضعفاء لكسب التعاطف انا لست ضد بنكيران وانما الرجل الصالح هو الذي يفعل ما يقول ولا يبكي الا عند النصر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ههههه اويلي على غدايدي علا من مصوتين  الراجل خايف 
الدبلوماسية الخارجية فاشلة 
الداخلية طحن الشعب الضعيف
زعما سياسة الدولة مشات خلا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ههههه القضاء اجل محاكمة الشاب الدي سخر من العماري والسفيه الدي تطاول على اشرف خلق الله من يحاكمه هههههه علام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انشاء الله ولاية تانية  لك بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نتمنى أن يعاقب في المغرب مثل ما يعمل جميع الدول الاوروبية ليس القيام بطرده من المغرب فنحن دولة ولنا قانون أليس كدلك أيها الحكام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هدا المهرجان الدولي للخيول بالجديدة  وعندما نقول دولي فهدا يعني ان الخيول ليست مغربية فقطبل اجنبية ايضا هدا فقط للتصحيح  عموما عرض جميل وموسيقى اجمل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يالله غادي تحرص حتا هضر سيدنا خاصكم تنسحبو من الحكومة أو تخليو لي بغا يخدم 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هاد قطاع متضهور هدى زمان من حوكومات سابقة لأدات هاد الوضع و اصلاح خاصو وقت و خدما ماشي تعمرو شعب على هاد حكومة باش توصلو فاسدين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة معفى ولو دوك لوزراء نجحو ولو برلمانين وإستاقلو من لوزارة باش يتعينو ف لحكومة الجديدة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ناري العماري غادي تفقس مسكين إحسن عوانو خسر زبابل ديال الفلوس باش إصبح رئيس لحكومة ولكن الشعب كانت عندو كلمه خره ليه ههههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لعنة الله عليكم واش حنا فنجاة عتابو
طحنو مو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الشعب الجزائري يسير اموره بنفسه لانحتاج لأحد 
الدولة عندنا هي الادارة والحمد لله متضامنين مع بعض قدر المستطاع 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الان اتضح ان الملك هو المنقد والعارف والحكيم اما الأحزاب والحكومات يرون احدي أنفهم 
عاش الملك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ااشدوذ ااجنسي قام في حدرة مكومة المصباح عادي استمر في حكومة اخرى
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عيتونا اش داكم الى بلاد الكفر مازال فيها سياسة الكفيل سيروا للنصارى هم ارحم البشر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ليست فقط هذه الصورة التي تفضح سياسة بن كيران الفاشلة بل هناك الاف الصور  التي تؤكد فشله في شتى المجالات
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انا مفهمتش شنو حقق لينا هذا بنكيران  افيقو اعباد الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اودي راك جاهل و الدولة مقدرات تسجل الناس في لوائح الانتخابات باستخدام التكنولوجيا و تتقول صندوق المقاصة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بغيناه يتقام في الغابون الله يحفظ هذا البلد الشقيق للمملكة المغربية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلنا_فكري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران تكلم بلساننا ونحيي موقفه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نحبك يابنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شباب الوطن الأحرار
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة والله تمزيانة ا كان ديال بصح دكشي لدار هدك راها دولة الحق والقانون
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران كلنا بنحبه ميحتاجش يجلس في طروطوار أو في قاعة عادية معا المسافرين باش نصوتو عليه هو اصلا إنسان طبيعي وعادي جدا أو بمعنى آخر مفيهش العياقة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة البام يريد السيطرة على كرة القدم بشراء الحكام  في وقت عجزت فيه الأقدام على فعل ذلك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم وفق السيد بنكيران لتشكيل الحكومة
ووفق اللهم سيدنا المنصور بالله مولانا امير المؤمنين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة النصر لبنكيران ان شاء الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة فاش كنتي هازا رجليك الدولة اللي دارتهاليك روحي دعي ربك وتوبي وطلبي المغفرة رآك مغتكمليش العام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وراه الجزائر الي ماشي انتاعكم لان الخريطة القديمة وفي عهد المرابطين لا مجود للجزائر كان فق دولة المغرب وهذا ايضا ستنكره
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مني كنقرا لكومنت تبان لي لمغريب مزال خصو مئة سنة ضوئية باش يفهم ناس كيفاش كيمارس سياسة و ديمقراطية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة صوتنا على العدالة والتنمية وسنسجل أغلبية ساحقة رغم المشاكل التي يسببها أتباع البام وينسبنها للعدالة والتنمية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ملي يطحنوك دك ساعة نقولو انتحارتي 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سياسة 2m التخريبية تكرسها برامجها الجوفاء الفارغة لك الله يا مغربي الحبيب واعلامك الفاشل يزكي تقهقر المستوى في كل شيء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مكناس المنسية من طرف الدولة 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نعم البام هو الفائز في  الشعب عاق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هدو صحاب بام توجدو راسهوم بغين اعفاءات ضريبية لهوم هما ويزيدها على فقراء و يزدو ليه فلعشا 
مشى بطروناج شدها حزب البام مشيتو فيها المغاربة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة قرار صائب  لأن نظام العسكري المصري والسيسي يدعم البوليزاريو  أدعو الدولة المغربية أن تقطع علاقتها مع هذا النظام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نطالب بحذف اجرة البرلماني وليكن عملا تطوعيا بلا مقابل مادي وبلا تقاعد مريح
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الامازيغ أحرار
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الملك كان مخاطر بان بنكيران مغاديش يرجع للقصر قال نجيبو معاه رميد باش لحلفة وتخاطيرة متمشيش ههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انا نقول حاجة مهما تكالبت الحكومة المغربية والجزائرية سيبقى الشعب الجزائري والمغربي اخوة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هاديك 102 مقعد اللي خدا البام غير بالتزوير الناس في البوادي و القرى كيشهدو بللي الموتى حتى هوما صوتو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة قناة ميدا  تفي  تساند بعض الأحزاب السياسية  وتحقر  البعض  خصوصا العدالة والتنمية    هذاالقناة خصها  تغلق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة من غير الفرامل حتى سائقين الطوبيس متهورين ويبان الحقد والغل فعينيهم خاصو  غي يطحن
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة massinissa amazigh تاريخك غلط ليس هناك جمهورية ريافة ولا امازيغ و لا عرب هناك المملكة المغربية و كل المغاربة اخوه وعاش الملك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لحمارة ديك كلمة اوباش خرجات برلمانية من بلاصتها بلا متزيدي فيه حيت غادي تندمي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلامك علي العين والراس ورأيك يحترم بس انا مابكلمش علي شخصي إنما بكلم علي ناس أحرار لسه عندهم من الكرامة وعزة النفس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران هو هاداك ليي كايخدم فالامتحان و كيخرج كايبكي موحال نفاليدي و فاللخر كايضرب مونسسيو و نتا الراطراباج  مبروووك هه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دولة الحق والقانون والشعب فوق الكانون
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المرجو الاستماع لهذا الدكتور ااطيب بامعان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الملك محمد السادس أحسن و أطيب و أجمل ملك سبحان الله  الله يبارك لينا فعمرو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اكادير الان يتم الانزال لقوات القمع بساحة لافونتين قبل بدأ الوقفة التضامنية كلنا محسن فكري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ماذا فعلت انت في حياتك السياسية بأكملها  والو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم احفظ بلدنا المغرب وملكنا محمد السادس بما حفظت به الذكر الحكيم اااااامين يارب العالمين وقر عينه بولي عهده مولاي الحسن والاميرة للخديجةااااامين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ورا هدا هو المشكل كيحسابلهم جميع البلدان بحال المغرب معارفينيش بلي رئيس الدولة نفسو ادا دار شي حاجة كيحاسبو القانون
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تسلم يا حبيبتنا المملكة العربية السعودية على موقفها النبيل و الشريف مع اخوانها في المملكة المغربية مع تحيات الشعب المغربي كله للشعب السعودي الشريف
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة روحو يا كلاب يامرتزقة لغة التهديد لن تخوف المملكة لا انتم ولا كلابكم المسعورة او راكم كترفو اسود المرابطين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وللهالي حشومة عليك العماري  حتي الااموت صوتو ليكم بعتراف  اهل الريف امنجحتش  حنت معدكم مصداقية تجاه الشعب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وهل نسيت خطابات بنزيدان الشعبوية 
وبهرجته في البرلمان اقواله أكثر من افعاله 

ارحل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الرجل النبيل    الشعب المغربي  سيقف معك     انت الرجل  الذي يستحق  رئاسة الحكومة نعم من اجل مغرب الغد مغرب العدالة والتنمية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الريافة_رجال 
لا_للحكرة
محسن_فكري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الللهما بركاك ولى لحاس الصباط يا شباط
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله يحفظ  ملك محمد السادس الخلوق المتواضع وربي يرزقه البطانه الصالحه photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الاصالة والمعاصرة إنشاء الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العدالة و التنمية هي التي تتكلم عن الواقع المغربي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الكابون بلد اخ للمغرب و المغاربة نحن لا نسعى لفرح على حساب اخواننا الكابونيين ادعوهم ان يتركوا مشاكلهم السياسية جانبا و ان ينظموا كأس افريقيا للامم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سيدنا كي خدم الوطن ليلان ونهار ؤبنكيران ؤشباط ؤعماري معرسين عند ولد ادريس شكر إوا كون غير دارو فرقة ديال عبيدات الرمى
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هاد حكومة خاص يغني علبها جاسمي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ياريت كون يكون اخنوش هو رءيس الحكومة بعدا هو شبعان وكيخدم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انا لله وانا اليه راجعون من امريكا نقدم تعازينا الحارة لعائلة المرحوم محسن فكري و للشعب المغربي كافة قلبنا و قلب الجالية المغربية يتحسر حزنا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ديما محمد السادس و يعيش الشعب المغربي من طنجة إلى الكويرة الحمد لله على إستقرار بلادنا وخا يعياو مايديرو ديما ملك و تعيش المملكة المغربية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا يمكن مقارنة الداهية اردوغان بكاريزمته و شخصيته ببنكيران الذي هو مجرد بيدق في يد القصر الملكي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كنت اتمنى من والديه ان يتضامنا مع شهيد لقمة العيش محسن فكري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شيئ طبيعي عادي في مملكة السيابا ومن قديم وقد حذر الكثيرون من هذا الوضع الا ان العبيد لا يحسون المهم رضا اشسادهم عليهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سياسة لهود و العلمانيين دخل دميا جنسية باش ينقص زواج ويضعو بنات ناس فى دعارة او حرمان و قطع نسل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حيث البام لم يكلف بتشكيل الحكومة لوكان البام في المرتلة الاولى لقيل ان البيجيدي هو من خرب حزب الاحرار
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذه المرة على بنكيران أن يكون رجل إذا أحس بأن هناك شيء يطبخ في الخفاء  الرجوع إلى الشعب أفضل من حكومة لخمس سنوات  أخرى بدون أي فائدة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ترامب متدين على اي مذهب اااالسي شباط  واش المالكي او الحنفي او الشافعي او الحنبلي او المسيح الدجال 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة جيبو بنكيران يبكي لينا شوية على هادشي  ولا هو تايبكي غير على الكرسي ديالو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انعدمت الثقة بين الشعب والمخزن وتم اعطاؤهم كل الوقت للإصلاح لكنهم ظهروا على حقيقتهم فسدة ظالمون وجب على الأحرار ازاحتهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ما شاء الله 
مدينة جميلة
والمغرب دولة رائعة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بصح كلنا فاسدين شعب و دولة و كلشي نغيروا نفوسنا فالأول
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المشكل فالسياسة الكروية ديال هاد البلاد راه وخا يجي غوارديولا مغايقشبل تاوزة حيت باقي عندنا المحسوبية والزبونية باك صاحبي وصاني عليك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة صحيح دولة النفاق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ولا احد  وخلصنا بنكيران وبس والله انصر ويحميه من  شر هؤلاء الذين يكرهونه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أنتم حكومة منافقة ومتملقة ولا تملكون الشجاعة لتستقلوا بعد أن مرر بكم المخزن قرارات البنك الدولي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم أنصره يارب العالمين وأحفظ المملكة المغربية من كل المكروه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران هو الاصلح للبلاد والعباد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شوف تيفي والإعلام المأجور يشنون حملات فاشلة ضد حزب بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اطحن امو خخخخ
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة و أين هو مركز لال سلمى لعلاج السرطان هل يعالج فقط اﻷغنياء و يأخذ مساعدات دولية باسم الفقراء تبا لعالم النفاق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وفات شباط والعماري ولشكر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بالتوفيق السي العماري نتمنى لكم كل التوفيق والنجاح
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المضيق
شمال المملكة
تطوان
م photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أكرر و اعيد الحزب الواحد المعترف به هو حزب المغرب بقيادة الملك و ولائنا للملك فقط فتبا للاحزاب و تبا للحكومات مهما كان نوعها و انتمائها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وزيرة الزبل حكيمة الحيطي لم ننسى بعد فضيحتها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تقاداو ليك ابنكيران رجعت الأرامل اش من كذبة باغي تخلق ليهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحية وتقدير لاهل مدينة الحسيمة الاشراف رجال ونساء من الرباط احييكم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شعب غير قابل للتطور كيفاش كيشوفو حملة او جالسين في طريقها و في الاخير يسبيوها في الدولة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران صلاة الفجر في الرباط و مغني اغاني أم كلثوم في طريق السيارة و في تارودنت يبكي على النساء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة خير خلف لخير سلف رحمك الله يا موحد البلاد ونعم تربيتك لخلفك جلالة الملك محبوب الشعب محمد السادس ادام الله عزه وعطفه على رعيته
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الموظفين و المعطلين لم يصوتوا على بن كيران ومع ذالك كالوا العصا اللي صوتو على بنكيران راهم كيتمتعوا بالامتيازات دابا 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وهي تعمل جاهدة ليكون منتخب الدواعش والتكفيريين حاضرا في مقابلة الافتتاح  انها ليست بدولة اصلا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة البلاد مستمرة ادن لمادا هده الحكومة التي هي في الاصل لا تصلح لاي شي مجرد بيادق وكراكيز تنهب خيرات البلاد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة خويا رواتب الوزراء و البرلمانيين كتحدد او كتبدل بظهير ملكي ماشي بنكيران للي غادي يغيرها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة من عندي ألف مرحبا  كلنا مسلمين ليس لدي علاقة بالسياسة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هادشي لي وقع فبلادنا عجيب او ملكنا حاضر او كاين او ماكنش هوا والله تاي وقع ما وقع دابا فسوريا او فبلدان اخرى 
عاش محمد السادس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة فرنسا دولة الحق و القانون و العاهر ديالك ابناني بين ايد آمنة لأتعرف الرشوة ولا المحسوبية ياعديمة الإحساس و الاخلاق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا تجادل الجزائريفقط تحداه ان يعطيك اسم رئيس هذه الدولة المزعومة او عملتها او عاصمتها على مذى التاريخ
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يعني انت ياأخي مثقف ودكي وواعي بالسياسة جدا يا لغرور العرب ليس لك الحق بالتعميم أخي المثقف
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سيتم محاكمتهم وبعد شهرين العفو الملكي
طحن_مو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اخنوش اخطبوط الاقتصاد المغربي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الشعب يثق في حكومة بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة رئيس حكومة شريف ونزيه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحية لمنيب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ماشاء الله على شباب الحسيمة رجال من صلب الرجال
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كدوب علاش مايبكي فاش كيسلوا في اولاد الشعب اولا معاارف والوااالله احييدوا عليناعلاش مانقص من المانضة ديال الوزاراء والبرلمانييين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سياسة المواقع الإلكترونية نجحت فيكم استطاعت خلق العداوة بينكم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بغيت إن شاء الله نأسس حزب شبابي جديد يقضي على هاد التخربيق اللي حنا عايشين فيه ونحققو ديمقراطية حقيقية إلى جانب سيدنا الله ينصور واللي متافق نتواصلو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة محمد ادراس كوبا فيها نظام حزب واحد اين هي ديمقراطية يقول المثل  خد خبزتك و اعطي حريتي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كضحكو على الشعب اوا اوليكايسرقو الملاير ديال الدولة حتى هما بغيناكم ديرو ليهم هكدا اوكثر من هكدا 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ماذا تفقه انت في السياسة 
7مليون من صوتوا أنت متقف عليهم لو بحدتنا لوجدناك أجهلهم على اﻻقل هم عندهم رأي عبروا عليه ومسحوا 28 حزب من الخريطة السياسية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذه هي رئيسة الحكومة اللي غادي تحمر لينا وجهنا في المحافل الدولية داخل و خارج تلوطن
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة معكي يا عدالة ضد_العلمانية_البامية_في_المغرب 
حزب_العدالة_و_التنمية pjd
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حزب العدالة والتنمية له مصداقية كبيرة مقارنة مع حزب البام وسأصوت عليه بإذن الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ميكانيكي اصبح على هرم حزب الاستقلال هدا نموذج يقتدى به
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم أدخل علينا هذا الشهر المبارك بالصحة والخير العميم والسلم وطول العمر لجلالة الملك محمد السادس ولجميع المسلمين والمسلمات انك سميع عليم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كل فاشل في الدراسة واصبح اراجوز يضحك الناس ليكسب لقمة العيش اصبح يفقه في السياسة قبح الله الجهل الذي يعطي قيمة لهؤلاء الفاشلين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لن نقبل بهذا الظلم كلنا مع محسن فكري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الناس كاتاكل العصا قدام البرلمان وأنتوما ملاهينا بالمونيكة 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كون غايجمعو مهم ويطحنوهم في كاميو تزبل حنا تهلكنا بزاف فسلا كل نهار كريساج لمرض ولينا مراض نفسياا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يجب على المغرب شعبا وحكومة ان تساند الشعب الصومالي الشقيق وان تأخذ بيده
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة من القاهرة متضامنة مع محسن كلنا محسن فكري الله يرحمه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اين هي الديمقراطيه   لا في امريكا ولا وجود لها في العالم ديمقراطية شرب دماء الشعوب   لا ينقصها الا جلوس الجمهوريين على الطاوله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دبا تشوفو المغرب كيغادي تولي بسباب هاد الرجل العضيم بن كيران احسن رئيس حكومة داز فالمغرب بعد 50 سنة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا ماشي هدرة هادي الغلط ماشي ديالو ديال وزارة الثقافة والفنون هو دار داكشي لي عليه كممثل كوميدي وضحكنا ولكن حنا مكنعطيوش قيمة لهاد الممثلين البسطاء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة lamhamdi abdrahim بنكيران فاسد مثل مفسدين الدين سبقوه لم يصلح شيء
بل أفقر الفقير و أغنا غني
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مباشر مقر العدالة و التنمية الآن
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لجزائر فرصة اخيرة 
في مؤتمر الوحدة الافريقية يجب ان تعتذر لشعب المغربي 
وتقول الصحراء مغربية 
وتاسف علي هدا الضياع في الوقت لبناء المغرب العربي الكبير
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شبعة ديال الضحك بالأخص من قلت ابنكيران أخرج من الكوزينا ههههههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة السيد الله يرحمو ونتوما منوضين لينا روينة كلنا مغاربة مكاين لا حسيمة لا ريف ولي باغي الفتنة يمشي يديرها فتنذوف photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة خصومه عليك وبالاخص برلمانية شدني البلاصه بديتي كتعيري خصومه وعار يمكن لك أن اطلبي عدم الفتنه وأن هناك ملك يحكم البلاد ولا داعي لقلة الاداب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مبروووك لبنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة منظومة باكملها خاصها تعاود المجتمع المغربي تبدلات ثقافتنا وعاداتنا وكبريائنا السبب هو قلة الوعي لدى البعض والحرية لي عطات الدولة للخليجيين هنا 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العز والنصر لملكنا الشاب محمد السادس نصره الله وحفظه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الشكر كل الي السيد وزير الخارجية السعودية الدي يدافع عن المملكة المغربية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة houcine zarougui c vrai al mawt wahida mais koun kan inssaf makanch ghaykoun hadchi kamal  kayna lhogra ou l 2istighlal  
كلنا محسن فكري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة باراكا علينا غير  الهجوم ديال الكائنات الحزبية والبرلمانية كلها يلغي بلغاه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحية الی كل مغربي اصيل وتحيی المملكة ملكا وشعبا وليندحر كل غيور وحاسد في بلد المليون لقيط ولقيطة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الاستقلال لو كانت لاعضائه ذرة انسانية لما تدخلوا فيما لا يعنيهم سياسيا لما خلفوه في الشعب من سوء تدبير الشان العام اثناء مسؤوليتهم منذ الاستقلال
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة احلموا احلموا الحلم مشروع المخرب لا يستطيع ذلك ولو تحالفت كل دول العالم مع ميمي سكس لان اراضي الصحراء الغربية للصحراويين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اشنو تتنتاضرو من واحد حتى دخل للمعزل عاد تيفكر علامن يصوت هدا ان دل على شئ فهو يدل على أن هاد الشعب مخدر فكريا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مثل هذه الأمور و خطابات السياسية يريدون بيها تفريقة لا غير نحن وا امزيغ نعيش في حب والسلام و اسلام يجمعنا فا لماذا خطابات العنصرية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ماغدي رجعو لبيوتنا حتى دولة تحكم بالاعدام على هداك كوميسير للي قتل اخونا محسن
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مبروك المصباح مبروك بنكيران ههههههههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة allez حزب الأصالة والمعاصرة pam 3 3 3
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سيارة فاخرة وركنها في ممر الرجيلين والمخلفة من الان قبل ان يكون رئيس الحكومة    وتبحتون عن الاصلاحات 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة استقالة الحكومة الملتحية ضرورة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هههه عدرا فتلك فرنسا دولة الحق والقانون خلنا من هد المغرب لفاسد من كل الجهات للقضاء ديالوا كيشد الرشوة خلنا تلك بلد الحق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ان شاء الله العدالة و التنمية number 1
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هههخخهههه عجيب امر هده الدولة تاخد من اموال الفقراء الكثير وتعطي من اموال الفقراء القليليا لا العجب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نعم للرصاص والدولة سوف تصبح امنة الله يحفظكم تحية اليكم يا شرطة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة محمد سادس هو المسؤول على ما يجري في المغرب فهو رئيس دولة و رئيس القضاة وهو الدي يعين العمال والقودة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انتم ترفعون علم  غير الراية المغربية اين الديمقراطية هنا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة 5 سنين أخرى في السجن لشعب بدوي لا يفهم معنى الديمقراطية العدالة والتنمية حزب خرب الديمقراطية في البلد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة غير معترف بها من قبل الشعب سيري شي دولة وحداخرا وترشحي فيها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حفظ الله البحرين ملكا وحكومة وشعبا الاتحاد قوة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مجتمع ذكوري بامتياز لو كانت لمرا هي لغلطات مكنتيش هتقول هاد الهدرا  و بنت الأصل كتزوج بولد الأصل مكتزوجي بمغني كيغني فالكباريه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلنا محسنفكري photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نهار تبعدونا يا عريبوش تما نتقدو ناسسوا ديمقراطية الحقيقية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة خصني عشرون عام  باش نفهم شنو بغي تقول عن السياسة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة محمد السادس ملك المغرب ونحن جنود له ولأمره طأئعون ولعنة الله على الخائنئيييييييييييييييين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أتمنى شي نهار الدولة تعترف بشي خطأ الله انعل لكم الوالدين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلنا محسن فكري أن لله وانا اليه راجعون
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يا ودي ايتها المتبرجة مادا تقولي لما يزورك ملك الموت عفوا غادي تقولي له ان بنكيران هو من سوف يدخلني الى النار ههههههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة إياكم لا ثقة في البيجيدي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله يعفوا على مغاربة من هاد بلية خاص دولة دير شي حل هاد شي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نكحنا البام نكحا نكحا 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة السنغال بلد شقيق وعريق
الصداقةالمغربية السنغالية كانت وستضل بإذن الله نمودجا في العلاقة الدولية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شوف لينا قضية المرحوم محسن فكري اللي قتلوه بدم بارد وطحنوه في شاحنة قمامة 
اللهم إن هدا منكر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة باستعمال المال والنفوذ طبعاشفتي داك البرلمانيين تقريبا كلهوم داخلين من اجل الدفاع على المصالح والامتيازات ديالهوماما الشعب ليه الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العدالة و التنمية إنشاء الله 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حزب العدالة والتنمية هو الأحق بحكومة المغرب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نحن بلد دينه الإسلام له تقاليده وعاداته فعلى هذا اللوبي الدولي الذي يضغط على المغرب من أجل حرية الشواذ أن يأخذ هؤلاء إلى تلك الدول ويفعل بهم ما يشاء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عقبة ليك اسي بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مسكين صاحب الدجاجة تجول في إفريقيا بدون فادة ولا دولة إفريقية أنسحبت خخخخخخخخخ أنصح صاحب الدجاجة أخذ مزيد من الصور لرفع معنويات العياشةههههههههههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة منيب رئيس الحكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شكون هاذ بنكيرانالوجه الأخر لداعشاتقوا الله في انفسكم وحاربوا المنافقين تجار الدينهدفهم التحكم في رقاب عبادالله باسم اللهفيقوا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حيت دار لي عليه وبزاف ودارو عليه لبلوكاج ويلا كاع ماشكل الحكومة راه اغلبية ديال الشعب معاه فهمتوني ولا لا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة البوطة لي غاتفركع فيك الى صوت على العماري دابا تعرفهاانا ماكلت ليك والو غادي اجي واحد الزمان اوغادي تكول الله اسمح ليا منك ابن كيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة السيد منيب بالملموس ابانت انلها مبدا ورؤيا وهدا شيء يفتقده منتقدوها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المهم انا الى نجح العماري و اصبح رئيس حكومة المغرب انا سأترشح لمنصب رئيس الأمم المتحدة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم ارحم محسن فكري واغفر له والهم دويه الصبر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المغرب اول شعب الدي يعاني من البطالة واخير دولة من يتقدم عفا الله عما سلف 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران داير ليكم الحرقة بكترت ماجميع الأحزاب  كاتهاجمو الناس تعاطفت معاه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلنا_كحسن_فكري
الله ارحموا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة صبرا جميلا آل بنكيران وآل الشامي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مصدقش المخطط 1 الياس دبا خرجوا المخطط 2   اخنوش انقلاب على الدمقراطية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الشعب المغربي يدريد الحكومة كلها من حزب العدالة والتنمية بمن فيها رئيس البرلمان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مسرحية من مسرحيات الدولة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هي الإنسانة الوحيدة لي كانعتارف بيها و استحق تكون رئيسة حكومة حينت إنسانة مثقفة و واعية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم ارحهم ورزق اهله الصبر و السلوان
نطالب باعدام كل من كان سبب وفاته خصوصا صاحب عبارة طحن مو و في ساحة عمومية امام الملا ليكون عبرة لغيره
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هناك مؤشرات إيجابية على أن سنة 2017 ستكون فلاحية بامتياز بفضل هطول دموع بنكيران في جميع مناطق المغرب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنادم باغي يدخل للدولة ياكول و ينعس و توصل 3 عشية متلقاهش في بلاصتو  قريني و خدمني و متعولش عليا التوظيف  المباشر كيزيد في تخلف البلاد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة alan sagir  مصر دولة اساسها العدل و المحاسبة  hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هههه والله يا بوك يا اخنوش حتى تزيزا انا مقاطع افريقا سواء طلع او لا هبط حيت هي رئس الافعى لي كتضحك على الشعب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العدالة و التنمية ولاية تانية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة معارضة كرتونية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ان المغرب كدولة بملكها أضعف من جناح البعوضة علي المستوي الدولي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وهل البديل هو البزناس العماري ام شباط ان غذا نضاره قريب وان اصبح العماري قائدا للحكومة اتحدى السي نيني يكتب شي فتية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة والبرلمان المغربي ينافس العالم على شكون ايخرى فاحسن طواليط
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا يمكن التصويت في دولة النفاق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مرحبا بك يا اختاه في ارض الله ان الدولة العلوية الشريفة وارض المغرب مند العصور القديمة وهي ترحب بضيوفها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة منقووول هدفي من نشرها هو اعجابي بالتشبيه الذي يبين الفرق بين الدولة الام والدول التي نهاجر اليها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لم اسمع بدولة خليجية بنات شي حاجة استفد منها الشعب غير المونتجعات والغناديق والقصور  ونهب الارضي المساكين قريب الشعب اشوف معكوم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ولكن لماذا الاعلام الامازيغية لما تفرقة فكري هوا مواطن مغربي وندافع عنه كمغربي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحية نضالية من اكادير للحسيمة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العدالة و التنمية 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المشكل فالتدخل السريع ديال وزارة التقافة و الحكومة  خليو الكلب ياخد جزاؤو  و التدخلات السريعة بحال هكدا كتير فين نحتاجوها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ليس هناك لا معارضة ولا أغلبية
الكل يتهافت نحو حقه في الكعكة 
 والمناصب والكراسي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بلاد عندهم عباد يعبدوا البقر وكاين بقر يعبدوا عباد ههههههههه ياخي دولة سياحة جنسية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ما دخل العدل والإحسان في العملية الانتخابية والتحافاتاضن انهم اختارو سبيلهم وهو المقاطعة التي تفسد العملية السياسية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة السياسة يقال أنها فن الحكم لكنها عندنا فن التخلويض
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نتمنى ان تزول التفرقة بين المسلمين والدعوة إلى التعاون و المساندة لتحقيق الازدهار هناك من له اهداف في هذه أزمة السياسية بين المغرب و الجزائر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هادشي لي قلتي صحيح 100 ولكن غير حييد ديك لامبة راه لحملة دازت وهادوك لي صوتي عليهم غادي اتمتعو بملايين البرلمان والتقاعد الدنيوية 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هههها العز لساكنة الحسيمة وكل المناطق التي فازت بها البام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تبارك اللههذا راه جيش نقدرو نقاتلو بيه دولة ماشي مجلسولكن لا حياة لمن تنادي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة غني على الراجا بنكيران 2m  سينا غنى على الملاهي الليلية المغربية غني على الفساد بكل انواعه على الله يجي التيسير على يدك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أولاد الخيرية شاربين الحقد و السم من بزولة الدولة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اسيدي مسامحين ليه الحكومة وكتشفر بقا غير موظف بالصحة والعافية هدا حتى ايلا شدوه البوليس كيحترموه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بصريح العبارة اقول ان وزارة الداخلية واجهزة الأمن والعسكر هم أصل الفساد في المغرب قطاع يجب اعادة النظر فيه بعمق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم انصر جلالة الملك محمد السادس اللهم احفظه وارعاه يارب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بن كيران ولاية ثانية رجل المرحلة بامتياز حزب العدالة والتنمية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لعز لناس ديال الحسيمة كيبغوا بلادهم و ملكهم ومفتاخرين بهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نهار كامل ونتوما تقودو علئ بوتفليقة حكو شويا علئ مومو ديالكم لي مضيع الشعب تحصلو في بنكيران وناسيين راس الحنش photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اﻷخ واﻷستاذ ورجل الدولة السيد عبداﻹه بنكيران بإذن الله تعالى سيكون له الحق في وﻻية ثانية
والله الموفق المستعان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الدولة متخصصة في المهرجانات وتعرية اللحوم أما الأمن ماقراوهش ليها فالمدارس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الحكومة  معطلينها  بلعاني  هالي  غيعمل  مؤتمر  باش  ينتاخب  رئيس   و  ايضا  المسؤولين  تابعين  لوزارة الداخلية  و  العمال  و  الولاة   يعني  المخزن
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اخنوش ما ناجح ما ممرشح ما صوت عليه حتى واحد وباغي هو ياخذ كل شئ واش ما كتشبعش ا الشلح
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة والله وبالله نحن المغاربة لا خير فينا لا شعب ولا حكومة الا من رحم ربي  اللهم المخزن ظالم ولا الامة فاسدة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هل تعلم ان فرحتك غير مكتملة و ان في حال رفض تحالف الاحزاب الاخرى تحالف مع بن كيران فيه بكل بساطة مايبقاش رئيس 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نشو بعدا بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مع احترامي الشديد لهدا الرجل و لكن لا أظن أنه و أمثاله من رجال السياسة يحتاجون لكفالة من القصر فالاف المواطنين أولى
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هده هي روح المعارضة الحقيقية من أجل البناء و ليست معارضتنا التي من أجل المعارضة و العصا في الرويضا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ما كان لا طحن مو لا باكور اشاعات تم الترويج لها بشكل خبيثالله ينعلها سلعة 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الأستاذ عبد الرحمان اليوسفي كان من خيرة رجال المملكة المغربية و المشهود له بمجموعة من الأعمال التي قام بها للدولة ندعو الله أن يرزقه الشفاء العاجل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تعرفو الاسلام غير فاش تاتهدرو على منيب اما النكاح لي واقع فالعدالة و التنمية حلال ياك 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بالتوفيق حتئ تكون علئ الاقل دولة عربية ومسلمة تنافس من في المقدمة ليكون التوازن والاستقرار وكفانا من التخلف واالتقهقرنظري هذا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نحن بعادين على الديمقراطية احنا شعبب اناني متمرس في السرقة وهضم الحقوق     كلهم بحال بحال
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة احسنتي القول  على الاقل نرى ان له رغبة صادقة في الاصلاح  على غرار الحكومات التي صبقته
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عزيز سود الله وجهك يا الكلب الإسلام داير لك القوق في الرأس اوا نبح مع رأسك يا الكلب يا زنديق هههههه مسكين معوق فكريا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المغرب احسن من زيمبابوي و احسن من الجزائر و احسن دولة في شمال افريقيا الحمد لله و اذا كنت انت متخلف فتكلم عن نفسك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دولة مثل المغرب فيها كل البؤس و و الافات من زطله عهر ترويج الفساد سحر شعوذة سياحة مفسوخه لا نريد كجزائريين فتح الحدود معها  شدوا حدودكم يا فساد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة و بانت ليك غير البيجيدي كاينين احزاب حسن متلا الفيديرالية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دولة هي سباب في المجتمع المغربي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة إنشاء الله ولاية تانية لبنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يفتتح البرلمان وتبدا المسرحيات وكلمات السفيه الشلاهبي وكلمات التهريج يضحكون على الضعفاء ويربحون ملاين والمواطن يموت بردا وجوعا لك الله يا وطني
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة احسن ما دارو هاد البام حتى هو بخبيزتو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نتمنى  ان تفوز العدالة و التنمية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العدالة و التنمية بإذن الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة إبن تيمية رحمه الله بريء من الاحزاب السياسية و بريء من الفساق و بريء من دعاة الفتن و الثورات
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله يبارك فعمر ملكنا أطال الله فعمره ونصره دائما أبدا سعادة محمد السادس نتمنى من جنابك النظر فمستقبل مستخدمي الإنعاش الوطني 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الناس كانوا فرحانين ومشاو يصوتوا على بنكيران باش يحارب الفساد صدق تيحاربهم هوما وتيبوس يد الفساد هههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ارتقوا ياصحافة المرتزقة والمرقة وابتعدوا عن بنكيران خلوه يخدم الوطن والمواطنين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ما شاء الله تعالى عليكم يا حبابنا و خوتنا في الحسيمة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هـنا الصحراء المغربية والسلام عليكم لا مولاي هـشام ولا الجزائر الله الوطن محمد السادس سالينا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سأصوت لنبيلة منيب
jaime
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هؤلاء دواعش المغرب الارهابيين اللذين يمولون بنكيران الإرهابي الداعشي القذر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كنتمنا من الشعب المغربي يكون أقوى من الحكومة 
ومرحبا بأي شخص في  لحكومة  يكون غير صادق ومشي شفار
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلنا بنكيران 40عام في عمري عمري صوت ولكن على هاد الضلم لتعرض ليه هاد السيد كلشي محامي عليه غنصوت عليه انشاء الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كذوب في كذوب في كذوب خخخخخ كيكذبو باش يقولو للعالم و أمريكا بالأخص بأن المغرب بلاد الديمقراطية  أ فاكيو وزارة داخلية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذا الخطاب جاء في الوقت المناسب فلا وجود لتوزيع المناصب الوزارية بدون معايير دقيقة و تحالفات معقولة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يارب النتائج النهائية تكون لصالح العدالة و التنمية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة على دارسي العلوم السياسية ان يحرقوا شواهدهم 
مفاهيم جديدة في السياسة 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اويلي ويلي على البرلمانيين مساكن معندهم باش ياخدو محتاجينكم تعاونهم الله ينزل على ديلمكم الغضاب نتونا و ياهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شوفو السياسية ديال رئيس جمهورية بلاو من اجل التعريف ببلده جاء متواضعا والكل يبحث عن معلومات حول بلاو بطريقة ذكية مرر الرسالة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران لي كاين او بسيف على العديان جابها بزيرو درهك ماشي بحال دوك لي يقيلو يرشيو لمهم خوتي كود باي طويت الصفحة او لي داها داها 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة جاء الوقت ليتدخل المثقفون في السياسة والشان العام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم هذو لا إلياس العماري دون المستوى السياسي و وووووووووووووووووو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة واسيشباط ملي دوري يديك في يد  الاتحاديين غير صلي صلاة الجنازة علي حزب الاستقلال
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران غادي في الطريق الصحيح نحو الهاوية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة على الأقل إسرائيل دعمت المغرب في كل المحافل الدولية عكس الأشقاء الأعداء الخرائريين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الم يحن الوقت لكي يعلن بن كيران عن فشله في تشكيل الحكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ياك مكين شي انتخابات مفروسناش باش اقولو اعداء الاصلاح بنكيران دار هكا باش اكسب تعاطف الشعب اسيدي مكين والو الرجل عادي هدا ااشي عندو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وي زعما دويت على ولاد بابي ومامي ممحتاجينش فلوس و كيبقاو يبتزو الفقراء فاش يجيو يتعالجو انا كندوي على الاغلبية يعني نقولو 1 من 100 هو لي مزيان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة طحن مهوم الفلاحة لك الله يا وطني
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لم يبقى لدولة المومياء والغاز اﻻان تتسول الى دولة تضع في اهم شوارعها اسم الصحراء المغربية اين هو النيف يبدو انه في الوحل  معكم الله ياابناء فرنسا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هل سيأتي ويقوم بخطاب في الحسيمة لأن براهش الفيس بوك نشروا أطنان من الأكاذيب عن حادثة موت شخص عن طريق الخطأ 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لو كنا المغرب البلادى المسلمين حقا لما عاش هذا الخنزير على وجه الأرض 
فهو من يستحق الطحن ليس فكري 
حسبنا الله ونعم الوكيل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة للعدالة والتنمية و الاغلبية ساحقة باذن الله البام يمثل المستعمر وليس حزب وطني هههههههالله يرحم الحسن الثاني
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العماري صورة لزعيم الانقلاب المصري السيسيالمغرب يعيش حالة استقرار تخشى من امثالك المسيرة من ديناصورات هدد وحدة وتماسك الشعب 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة طحن مو وفي الأخير التعازي 
افااااك لدين مكوووم يا المرتزقة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الف مبروك للحزب الاسلامي واما الاحزاب الاخرى تحت الصفر بنكيران سيدهم  الله يعاونو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وباركا واش فهاد الأخبار ديالكم كاين غي محسن فكري وسعد المجرد وعيقتو والله حتى درتونا التقية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم ارحمنا بامطار الخير والبركة ونتمنى ان تهطل الامطار انشاء الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كالعادة
بنكيران الحيط القصير 
لي جا يعايرو و يحرق ليه تصاورو 
بففففف شعب منافق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ولاية ثانية  بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الرد يكون بالنجاح و بالرقي الفكري و الاخلاقي  فالقافلة تسير و الكلاب تنبح photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذه الفئة لم تقدم لها الدولة اي شيء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المرحاض كيتحول بوحدو عند النواب أو النوام في بلايصهم حتى يقضو الغراد اويرجع invisible
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ترى هل يعرف الآن رئيس الحكومة أين تقع الحسيمة 
chams_rif
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سيدنا خرج ليها كود المغرب خاصو حكومة قوية ببرنامج متكامل تربط مابين السياسة الخارجية والداخلية وباركا من إرضاء الخواطر على حساب المصلحة العليا للبلاد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أحسنت يا بنكيران لا للابتزاز و التحالفات من اجل المناصب فقط إما خدمة الوطن أو لا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المغرب هو الشعب وبنكران بقيادة محمد السادس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شكرا سيدي على قيمك و افكارك المتنورة التي اصبحنا في امس الحاجة اليها مع هذه الفضائح البنكيرانية و الشباطية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نريد اخنوش رئيسا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الاغلبية صوتت لباقي الاحزاب و ليس لبن زيدان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هدي هي الدولة الي غادي تقدم ومحاسبة وزيد وزيد سيرو تلعبو ياولاد الحرام راكم كلاب اندال غير الخداع وبيع وشري في المواطن  كلكم فحال بعض 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دوي علا راسك  صوت على داك الشلاهبي انت حر و ماتجمعش الناس معك  لان اغلبية الشعب عاقوا بيه داك بنزيدان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هاد المجلس المستشارين خصو بعدا إتلغا لأن لا فائدة منه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة احسنت اخي والله يرحم محسن فكري وعاش الملك والمغاربة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العدالة و التنمية مكتديهاش ب 200 درهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاااااااااااااااش المليك محمد السادس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة منيب كتبكي على راسها مشي على محسن الله يرحموا منيب تمشي تنبك المنافقة لمغاربة عايقين بها ابغيرها دموع التماسيح
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هاله عدد الأنصار الحاضرين  حقا مشهد تقشعر له الأبدان  حالة نفسية عادية عندما تكون أمام حشد هائل كهذا  لست متدينا ولكن برافو بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شباط تازي اولا وماشي فاسي ثانيا فين كان مين كانت الماص فازمة كيبغي يبان غي فالبلايص لي مسلطة عليهم الأضواء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حل ترقيعي من رجل انتهازي لتكريس دولة القمع و الاستبدادوقانا الله و اياكم من شر مشرعني الدعارة السياسية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة محشمتي مستحييتي هل اقتصاد دولة إسلامية ينتعش بأعراض الناس مسخك الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة احسن رئيس حكومة  نسال الله لك التوفيق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سير ابنكيران الله سبحانه   اطيرك من تما 
خرجتي على الشباب
انشاء الله انت لي تعود تبيع البيض والنعناع لي قولتي للشباب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ههههه لانه رفع دعوى على بوعشرة يكون رجوعه غير قانوني ام لانه يصيب بنكيران بالرعب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الشعب 40مليون ولصوتو 6مليون قسمهم على الأحزاب شحال كيبقاو لمصوتين على المهرج بنكيران 
 عن أي شعب تتحدث
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سيتهمونها بأخونة الدولة ويزجون بها في السجن 
هدا مصيرها مثل مصير التكتوك  
اتهموه تابع الإخوان المسلمين عدبوه وضربوه هو الآن في السجن
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هدا من النوع ديال صوت على الدولة الاسلامية وهرب عيش فالدولة العلمانية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وجودهما كغيابهما وهما الاثنين مثل الحلاقم      ولكن سيستفيدان من خزينة الدولة ولن يستفيد الشعب منهما
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مجرد_اقتراح
ما رايكم يوم الاثنين الكل يرتدي اللون الاسود احتجاجا على الوضعية و الحادثه الاخييرة
ولا تنسو اليوم موعد 600 في ساحت الامم 
 طحن_مو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يا عبيد لازم تعرف كلمة ناكلو التراب و ماندلوش ارواحنا كاسترو اختار الفقر و العزة على الدل و المهانة يا مملكة الدل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المنتخب سيفوز كما فاز بنكيران لتكتمل الفرحة هههههههههههههههههههههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة رسالة واضحة من ملكنا الحبيب لا تحتاج لتعليق أكيد أنها ستطير النوم من هذا الغراب لسنوات   عاش محمد السادس بهذا التصرف أثبت أنه ابن الشعب بمعنى الكلمة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حنا المغاربة والله مكنسواو شي ريال في هده الدولة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا تربطوا العرب بالقران   
 لبنان ايضا دولة عربية  ودينها مسيح  
لكم شرف ان لبنان عربية وهي مسيحية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سير الله امسخك اش جابك لسياسة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كيف ييسافر والمغرب بدون حكومة وبرفقته وزراء منتهية صلاحيتهم لاحول ولا قوة إلا بالله العظيم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحية خالصة لإخواننا في الحسيمة تبارك الله على شبابنا واصلوا الكفاح لا للظلم والحكرة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة 20 عام الحبس انشاء الله القاضي الفرنسي غادي يطحن موا ما تعرفشي التعليمات طلق موا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران دئما
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مثلث برمودا هو الكرسي و المال و العيالات إل دارو بك هاد ثلاثة عمرك سفينتك غتحرك من المرصى حتى اسكنوها الجنون البرلمان اعطيك القصة الكاملة لمثلث الموت
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يارب تحفظنا لنا ملكنا هو عنده غيرة على بلاده واعطى تعليمات سامية للحكومة ومسئولين  لقضاء حاجيات مواطن في اسرع وقت  لكن مع من يتكلم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة على الأقل هاذ البرهوشة فيها مايتشاف ماشي بحال دوك كلاسات الحمام اللي في الحكومة الأولى
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انشاء الله بنكيران ولاية ثانية و ثالثة ورابعة وخامسة الى ان يرث الله ارضه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بكال هادوك التصاور ديال بنكيران في ايمات قبل ما يولي رئيس الحزب أو رئيس الحكومة مة ولابس حنيقزة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ناري راسي ضرني بحال هاذ الكلاب مخصهومش القرطاس خصهم يطحنو في منينيكس دالكفتة بلا رحمة بلا شفقة فين مربيين هاذ لكنبال المجتمع المغربي يحتضر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اليأس العماري سكير مقريش
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ملكنا واحد محمد السادسعاش الملك وعاش المغرب اللهم انصر بلدنا وملكنا الغالي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اشبغيتو بنكيران ادير ليكم الله ما قفلتي لافورتي حنا نمشيو نعسو انكلو بنكيران مدار ولو ره حنا لي ولو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلنا محسن فكري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الأحرار غايلعبو الدور وغايبدلو الكارطون من برا لسلعتهم اما السلعة غاتبقي هي هي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المغرب سيضل مملكة بادن الله إلى أن ياخد الله تعالى الأرض وما عليها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نشكر الحكومة لأنها وفرت مسابح عامة وسط الأحياء و من كرمها انه في فصل الشتاء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا مبدأ لكم و لا أفكار كل الحكومات السابقة كتكمل بيكم و تعمر بيكم الفارغات و الشوارج
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اتمنى ان يكون الدور على اخوك او ابوك المرة المقبلة  طحن_مو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة البام ب لا زرقة  و لا مرقة انشاء الله ضد في العدالة والتنمية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة إنه موسم الجفافجفاف الرحمة من القلوب فعوض حصد وطحن الحبوب بدأنا نرى حصد الجماجم وطحن البشر  لاحول ولا قوة إلآبالله العلي العظيم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة واذا كان امين عام الحزب فاشلا في تسيير وتدبير الشان الحكومي للملك السلطة التقديرية في من يراه الاصلح والكفوء لهذا المنصب او ذاك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وخا تعياو ما تشوهو في صورت بنكيران هو رجل المرحلة ولا مناص على فكرة مواصلة الاصلاح
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله اشافيه وعافيه اﻻمير الوحيد لي قال حقيقة مخزن الدولة واظهر كل ما يقال عن خدام الدولة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا خير يرجى في فرس النهر مستعد أن يتحالف مع الشيطان من أجل حقيبة وزارية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة رجال رجالرجالتحية للمنظمين وللمتظاهرين درس في الرقي الفكري والحضاري لكل المغاربةتفرج وخلي تعليقات الخنوع والخضوع
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لشكر خرج على الحزب الاشتراكي رجعو مزبلة الثاريخ الا عندو علاش يحشم يقدم استقالته راه ربا الحناك والكرش بارك عليك خلي شي جيعان يطلع يشبع
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة إنا لله وإنا إليه راجعون تعازينا الحارة إلى الأستاذ بنكيران وعائلته الكريمة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة علاش مشي جريمة هذي يك دولة هيا لي زرعتو ومخلياه كيتباع وقطبو منو لحشيش أكبر بزناس فلمغرب مشي هو مولاكم رشيد وعلاش متبينوهش هو ولا خيفين أربعة شلهبية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة غايخبيه حتى ل 7 أكتوبر الوحو فالصندوق تاخدو الحكومة الجاية الله ينزل عليكم اللنعلة ياصحافة اللواط
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا تقولو ريفي بل هو مغربي مسلم  مكافح  رجل في بحر الذكور  حسبي الله ونعم الوكيل في مجتمع منافق  كلنا محسن فكري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هو فعلا مجلس النواب محتاج مراحيض كتير عشان يستوعب الخراااااا دا كله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انتوا فعلا بتحبوا الملك ومافيش معارضين لسياساته
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مسكين تقرا الورقة لعطاوه الله سامح غير طحنونا مشي مشكل مغاديش نبقاو نهدرو راه مهم هو امن فهاد البلاد الكحلة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلنا مع الدكتورة امينة منيب صوتوا عليها رمز الرسالة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة للاسف الناس لم تفهم بعد ان نظام الحكم الحالي الذي لا يربط المسؤولية بالمحاسبة هو الذي يعيق تحقيق العدالة الاجتماعية والديمقراطية وكرامة المواطن
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاش الملك عاش محمد السادس وشعارنا الخالد الله الوطن الملك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحليل في الصميم الله يرضي عليك يا اخي فليس بالانسانية ان تأمر الشرطة بطحن  المرحوم لا للفتنة نحن بلد أمن ونحب بلدنا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة و هذا لا يعني سوى شيء واحدو هو اننا نعيش في دولة مافيويةو اننا مجرد رهائن في رقعة يسمونها الوطن
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وأنا لم أقل إلا الخير
رحم الله أخونا محسن فكري وأسكنه فسيح جناته
لكن أنصحك أن تلاحظ الفيديو جيدا لنتبين الحقيقة
لا غير وهل في كلامي شر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حكومة واجهت الفاسدين و دولة العميقة وكانت جريئة فى اصلاح اما احزاب اخرا هما سباب خراب لبلاد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اولا تشكيل الحكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نعم إسرائيل معترف بها دوليا رغما أننا لا نريد هذا فهذا هو الواقع أما جمهورية تندوف الوهمية لا توجد إلا فشفوي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة والله ما كرهت سيدنا يعيني رئيس الحكومة أنا تقنوقراطي و عندي مؤهلات
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بدون ملكية برلمانية لا ديمقراطية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة للأسف الحكومة الجزائرية لا تفهم شيئا في السياسة الخارجية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لقد قالها قبلك شباط ولم يفي بوعدهلا داعي لمزيد من النفاق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذا هو الوقت انها دولة الظلم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يجب على كل الريفي أن يخرج للشارع مطالبا بحلين لا تاني لهما إما العذل أو الاستقلال الريف والعاصمة الحسيمة ولكم واسع النضر والسلام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نعيش في الغربة لاكن الوطن في قلوبنا لم ولن نستخفف بأي شيئ منه بل هو فخر لنا ولاجدادنا عاشت المملكة المغربية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الدكتورة نبيلة منيب هي اختيارنا و املنا في ظل هذا البؤس السياسي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لو فتح تحقيق نزيه وعادل في نتائج هذه الإنتخابات لفقد الأصالة والمعاصرة 70100 من مقاعده أو أكثر ولكن لمن تحكي زبورك يا داود
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا تصفقوا للحجاب بل صفقوا للديمقراطية الكندية التي تحطم الحدود بين جميع الأجناس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بل هو رجل سياسي ماراينا أفضل منه في الوقت الحلي  ورجل مخلصا لوطنه ومخلصا لملكه وهو فوق رؤس المغاربة وأن شاء الله سيكتسح البرلمان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة و من بعد فين المشكل ياك بنكيران اختارو الشعب صافي سالينا و لا يهمنا يرضى عليه شي واحد و لا يسخط عليه راه ربي لي كايرضى و يسخط  إلى الأمام سي بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ماذا تنتظرون من بنكيران الذي قال انه حان الوقت كي ترفع الدولة يدها عن التعليم عجبا كيف ستصوتون له 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا داعي للسخرية والتهكم طنزانيا من اجمل البلاد الافريقية بمناظرها الطبيعية فهي قبلة للسياحة الدولية 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نريدك رئيسة الحكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كنت سأصدقك ايتها الترتارة لوتكلمتي عن دور اخنوش في هذا التأخير لكن هيهات
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة إن شاء الله ينحرقو قاع ويتحولو بترول وتولي فلسطين دولة منتجة للنفط 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحياتي الشعب الجزائري ما تفرقه السياسة اخوكم من المغرب الحبيب photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العدالة و التنمية تريد تنمية مستقبلية للبلاد  تعالج المشاكل من جدورها ولا ترقعها حزب إسلامي اللهم وفقهم لكل ما فيه خير للبلاد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة السلام عليكم اللهم يا ربي تنصر محمد السادس ملك المغرب المحبوب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة منيب أيضا بايعة الماتش وتخد لصالح أجندات غربية خارجية 
وراه كلشي بحال بحال بلا متعدبو راسكم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الدولة تعطي قيمة لبناتها والبنات يعطون قيمة لاجسادهم ليس مثلنا بنادم بلا قيمة وبلا  جسد وبلا روح عبارة عن هياكل تتحرك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اودي تيبقاو فيا هادو ليتيدفعو على البيجيدي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تبرك لله عليكوم ناس الحسيمة الرجال وا نساء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نتوما تسبو فبن عطيةعلى الأقل راه هو يضارب مع غواديولا أغلى مدرب في العالم و مع من كتضاربو نتوما مع بنكيران على العدس 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة خلينا ليكم هداك الجواز تبخرو بيه  الجواز اللي تيشوفوه الدول المتقدمة رغم المستوى ديالك تيحتاقروك اش بغيناه سيرو حرگوه مينفع لا في المملكة لا خارجها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ههههههههه هههههه راحت الرشوة هههههه
و الشعب طحن مو photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انتهى لكم الكلام عن السياسة بعد ان اكلتم العصى من الشرطة لأن لسانكم واسع وطويل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة في طريقي الى مكتب التصويت على العدالة والتنمية على بن كيران رئيس الحكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اودي واش منيب من نيتك باغا تربحي راه الا مخرجتيش  لفلوس او ضحكتي علا بنادم بالدين او لبرقوق لنجحتي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حنا رءيس الحكومة مهرج وبهلوان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مهندس دولة  فلوس  وسام ملكي طبعا غيشطح و يشبع شطيح شكون غيشطح مثلا هههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العياشة الله انصر سيدنا محمد السادس  صلى الله عليه و سلم  
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الصواب  اول دولة في العالم تمنع السجاءر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله الوطن الملك عاش الملك محمد السادس
 اﻟﻤﻐﺮﺏ ﺑﻠﺪﻧﺎ ﻭﻣﺤﻤﺪ ﺍﻟﺴﺎﺩﺱ ﻣﻠﻜﻨﺎ ﻭﺍﻟﺼﺤﺮﺍﺀ ﺻﺤﺮﺍﺅﻧﺎ ﻭ 6 ﻧﻮﻧﺒﺮ ﻋﻴﺪﻧﺎ ﻭﺍﻟﻤﺴﻴﺮﺓ ﺍﻟﺨﻀﺮﺍﺀ ﺗﺎﺭﻳﺨﻨﺎ
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة طهر الحزب من المفسدين و ديك الساعة يمكن تكلم على اصلاح الحزب او اعادة هيكلته جدريا نصيحة من وزارة الصحة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة منيب الأكثر إقناع الأكثر مصداقية والأكثر واقعية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اوباش أحرار خير من عبيد البخاري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحيا جمهورية المغرب الديمقراطية فليسقط حكم الطاغية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نور الشمس والله حنا نحبوكم وأمور الدولة والسياسة مادخلنا فيها ربي وكيلهم غير حبينا يا نور ومتكحليش قللك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا نريد الحوار فكفانا شرا من هده الدولة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحية خااصة من فاس الى أبناء الحسيمة وكلنا محسن فكري والعفة كاتجي من الرجال
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نعم القصاص في المطحنة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله على فتنة شحال زوينة 
المرجو تعميمها في كل ربوع المملكة حتى ننعم بالسمك بثمن مقبول
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نحن في المغرب كل البرلمانين ينحذرون من العائلة طرزان يأكلون الشعب 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بغينا الحموشي يجيبنا شكون هو صاحب باخرة اصطادت الأسماك المرحوم فكري وخرقت القانون بمنع الصيد في البحر نريد محاسبةالحيثان كبيرة ماشي حوت صغير
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذا ملكنا الغالي محمد السادس نصره الله نصرا عزيزا غاليا وتاج رؤوسنا جميعا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سير الله اجيبك اتطحن ولدك و لا خوك باش تعرف شماتة العديان كيف دايرة بنادم مكلخ
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الحرية للاصدقاء الشهيد محسين فكري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة في 2016واكبر مدينة في المغرب والله تعيب وعار على الدولة حسبنا الله ونعمة الوكيل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أنتظر زيادة الفقروالتخلف من كل الاحزاب بسياسة أنا لست الحاكم والحاكم أنا لست المسؤول عن إختياركمتلاعب بالمغاربة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة  
ادا كان ابناءالحسيمة اوباش اطلب من الله ان نكون من هاته الفصيلة من الاوباش التي تعطي الدروس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وعلاه ياخي نشيد المملكة المغربية ماشي الكيان الصهيوني انا نشعلو لو نحب في بيتي عادي دولة عربية مسلمة شقيقة ولي نعجبوش كلامي يحكم من 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يخلد الشعب المغربي اليوم الذكرى 41 للمسيرة الخضراء المظفرة وبهذه المناسبة نهنئ ملكمنا الغالي محمد السادس نصره الله وايده وأطال في عمره
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هناك احتمالان  اما حكومة رئيسها و باغلبية مريحة  او الاحتكام لانتخابات و مادون ذلك انقلاب على ارادت الشعب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ولن تبكي على ضحية الحسيمة المطحونحج
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وأن مغربي ريفي اطالب من جلالة الملك ان يضع هده الجرثمة الخبيثة في سجن لانه لاتستحق الحرية ولا البرلمان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شحال من ناهب لميزانية الدولة دخلو بنكيران للحبس نهار تجاوبي على هاد السؤال غادي نصوت
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الجزائر لم تكن دولة بل كانت بلدية مغربية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هنيئا لك يا بنكيران المرجو أن تكون عند حسن الضن المغرب في يدك مرة تانية كن رجل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الولايات المتحدة الأمريكية ليست الدول العربية
دولة مؤسسات لا تخضع لمزاج رئيس أوحزب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عندما ترى العياشة بزاف فاعلم انك في دولة ديكتاتورية فاشلة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا ثم لا لحكومة اللحاية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة خلل في المغرب كامل ماشي غير في فريق كرة القدم راه حتى الفريق الحكومي وعدة فرق في هاد البلاد خاصهم يعاودو تعازيلا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دولة القانون داكشي علاش عمر الرداد دوز عشرين عام ديال الحبس وفي الاخر اكتشفو انه بريء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مكاينش الخدمة بالقراية ولابلا قراية فبلادنا كيخدمو غي بالمعرفة سياسة باك صاحبي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة mohamed maghnaoui شوف خنز بلادك نضفو ونضف  رأسك عاد جبد المغاربة الأحرار سيادكم photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مازالت سياسة الحكرة على المواطن الضعيف مستمرة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يا أخي الكريم خلي الجزائر علي جيهة ماشي في كل شىء دخلوها وتحية لكل الدول المسلمة وكل دولة عربية مسلمة علي العين والرأس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شوف تيفي بعد ما شافت اكتساح العدالة و التنمية قرروا يقلبوها صور سياحية ههههههههههههههههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هههههههههه الوطن للاغنيا والوطنية للفقراء حكومة ازبالة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وبمن نتقبمن حكم 60 سنة دون فائدة تذكرالدواء رغم مرورته فهو يشفيوالامر يستحق الاصلاح و ولاية واحدة لا تكفيفهل يصلح بنكيران ما افسدته العقود
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاش الملك محمد السادس
اللهم احفظ به البلاد وانفع به العباد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ديييييييما بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اتمنى ان تفوز نبيلة منيب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المغاربة الأحرار  إلى الأمام لا رجوع
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بﻻ حكومة اﻷمور تسير أحسن والله أنعم علينا بخيراته والشباب في طريقه للتوظيف  فوفروا رواتب هؤلاء الوزراء ومنحهم لشئ  يرجع على بلدنا بالخير
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم إجعل الأمان والسعادة والطمأنينة دوما محيطين بالمغرب وشعبه وانصرنا على القوم الكافرين اللهم آمين دائما ودوما الله  الوطن الملك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة احسن حاجة هي القتل كون عاش الدولة غادي تخسر عليه فلوس الطبيب أو فلوس السجن تهنات منو البلاد أو العباد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران قريب من الفوز بولاية ثانية  لي عندو شي بوطة ينوض يعمرها قبل ميتأكد الخبر و يصبح رسمي 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الحكومة المغربية المجرمين كيقتلوا في الشعب المغربي المسكين مكرافس مزافففففففففف شحل هدي ومخلواع كيقفقف من زمان الحسن الثاني
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مصر دولة عميلة للصهاينة منذ الستينات من القرن الماضي وخصوصا في عهد رؤسائها غير الشرعييين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ان لله وانا إليه راجعون في وفاة والدة أمس العام لحزب العدالة والتنمية السيد الرئيس الحكومة عبدالله بن كران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يا الله فينكم يا لي صوتو على بنكيران هاهو بدا بكم الى هدرتوا غادي اقوليكم علاش ضربتكم على ايديكم باش تصوتو علي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاودتاني رجعتي اهسبريس للغنا ديالك فيقي راه المغاربة صوتو على بنكيران راه كاع ماداوها فيك او فشنو كتجيبي ليهم من اخبار ضد البيجيدي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تقنا فيكم و اعطيناكم اصواتنا وزدتو غرقتونا فالوحل ودابا جايين كاتسولو الاصوات ديالنا والله لاصوت عليكم يا حكومة النحس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المغرب أجمل وأحسن دولة في العالم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هو سيناريو ذكي لعودة اخنوش للحكومة المقبلة والجلوس على قطاع الفلاحة والصيد البحري واكمال مشاريع المغرب الأخضر المهم الطبخة متقونة وبزاف
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الدستور واضح لا يوجد نص يحدد مدة تشكيل الحكومة الا اذا استعصى الامر سيتدخل رئيس الدولة للي هو لوغوا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة mohamed aaouioune 
الزيارات المتتالية للوفود المغربية في اقل من شهر ليس إعتباط وإنما لجس نبض الشارع ربما من اجل زيارة ملكية رسمية لدولة إسرائيل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بكاء بنكيران سببه هو صدمته من كترة الجماهير الغفيرة التي تاتي ﻹستقباله في كل منطقة يدهب إليها كما رأيت
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاش جلالة الملك محمد السادس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حكومة ممزقة بامتياز ستجر البﻻد و العباد الى الهاوية و ما خفي كان أعظم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عقلية اجرامية بامتياز باد الامن الأمان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اعباد الله ياخرفان البيجيدي راه انا ما باغيش نشوف كمارة بنزيدان خمس سنوات اخرى ومعي الملايين من المغاربةلهذا لا تتكلموا باسم الشعب ياقطيع البيجيدي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ويجب علا هده القنات ان تتطرق للمشاكل الداخلية لها وان تكون لها المصداقية في اقوالها ونحن كدولة داءما كنا اوفياء لوعودنا وليس كبعض الاطراف والحمد لله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مزيانة مكرهتوش يولي ب 100 درهم نتوما اللي صوتو لبنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الحكومة الحقيقي رآها مع الملك فى مدغشقر أما نتوما مجراد بيدق لااقل ولا اكثر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يعني ان اباما لم يحاشيها لنا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كيف
هم من اشعلوها 
من اجل المسعدات الدولية
هم يربحون 
يخسرون مليار  ويربحون 100 مليار
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة س أحرشان هناك من صوت من حزب الاستقلال والاتحاد الاشتراكي على  البجدي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله يحفظك ويحرسك امين يارب العالمين عاش الملك محمد السادس نصره الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ادا كانت مصر لم تستقبل هدا الكيان الوهمي فعلى سياساتها ان تخرج ببلاغ رسمي وتنفي دلك ولو حتى نفت فهي عودتنا البلاغات الكادبة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دونالد ترامب يهنئ الحكومة على ردم حفرة بن عكنون و يتمنى تعميم تجربة الجزائر في ردم الحفر و تسيير ازمة حليب الشكارة النتن الى كافة دول العالم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اصبح الحديث الجرائد الوطنية على محسن فكريفاجعة هزة رأي العام و وزارة الداخلية شكرا لأبناء ثورة والمجد لأبناء الباساء rif
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نعم الحمد لله 

بن كيران سيكمل مسيرة 

إصلاح الحكومة وتنظيفها 

من أتباع شباط الكذاب 

هههههههههه photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أظنها لائحة مفبركة و أسلوب من الأساليب الضغط لا يعقل أن يتم إزاحة الخلفي الخبيث من الحقائب الوزارية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ههههههه دعوى قضائيةومن هو القاضي البطل الذي سينطق بالحكم ضد خدام الدولةالله يهديكم كفى تهكما علينا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم احفظ المغرب الأمين و احفظ جلالة الملك محمد السادس و احفظ الشعب المغربي الحر الأبي من طنجة الى الكويرة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلنامحسن فكري من فلوريدااللهم ارحمه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا داعي لاستعمال هذه الورقةما هدف الجزائر من حبسكيا ما تكون عندك معادلة القنبلة الذريةسير يا البرهوش في تربا في دولة الحق والقانون
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة رئيس الحكومة المقبل هو إلياس العماري بإنتخابات أو بدونها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هو الأول من يأمر بطحن مهوم افاكيووو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ماكاين غير نبيلة منيب فيدرالية اليسار هي اللي تستحق الفوز بجدارة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذشى كاين الاغلبية ديال الشعب  عارف الله  غالب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سأصوت على السيدة منيب رغم اختلافي معها اديولوجيا غير أني احترم مواقفها السياسية الشجاعة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عليكم انتظار المواعيد بالسنوات حتى يتمكن منكم المرض وبما أن قطاع الصحة من آخر اهتمامات الحكومة عليك الصبر ولك الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سنصوت للعدالة و التنمية
والامازيغ الاحرار  مع بنكيران
لا داعي للشوشرة
المصباح انار الطريق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة فكري قبل لا تديري فعلتك الحمارة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عندما تسند الأمور إلى أمثال بنكيران الحلايقي فهي بالفعل أسندت إلى غير أهلها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة فين عمر شي رئيس حكومة تمشي لدارو ويتعامل معاك بدون تكبر bravoooo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تعازي ل السيد  رئيس الحكومة   اللهم اسكنها فسيح جناته
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة محد القضاء غير نزيه والدولة لا تحاسب الا الفقير مثل هد الجرائم لن تنتهي photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ههههه اضحكني الشخص الذي قال اذا خسر بنكيران سيعتزل المغرب 
انت باختيارك بنكيران فقد اعتزلت المغرب منذ مدة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذا ليس جديدا لقد رموها من قبل وهذا كله من  سياسة اليهود أعداء السلام ولقد اتخدوهم العرب أولياء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة خاص الدولة تحرك وتهرس لبوهم الضلوع الشعب ديلنا بزاف عليه الحرية خصو غير الزرواطا ولقرطاس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم امطر على اسرائيل امطارا من لصانص ودوليو وللكول وكل حاجة تسهل في اندلاع الحريق بسرعة البرق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مسؤولين المغرب أكبر شفارة في العالم بدون منازع عندهم من توابت الدولة سرقة نصف مزانية كل مشروع يا ريت كان يرجع المستعمر ﻷجنبي يحكم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة زبائن المقهى في الدار البيضاء كلهم سيصوتون لبنكيران يقدر عددهم 187 شخص في العمل أيضا الكل يريد بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عندما ركب البعض على دم الشهيد ورفعت اعلام انفصالية ومطالب سياسية باسقاط النظام تصرف بنكيران بمسؤولية رجل دولة وخيرا فعل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة برد على قلبك المملكة المغربية احسن بلد شمال افريقيا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كل التحيات والتقدير لأهلنا الاشقاء بالمملكة المغربية لكم كل التحيات من مصر أرض الكنانة مصر بلدكم وأهلها أهلكم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة و زادوها باش كملوها قاليك كتائب البيجيدي الالكترونية صحافة بدون مصداقية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نطالب الحكومات العربية بمساعدة إسرائيل عبر إضافة البنزين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يوسف يوسف  تتكلم على اساس ان رئيسك الخائن المسمى بالخسيسي  طلع بإنتخابات ديمقراطية  يبدو انك معرص و  من طينة الهام شاهين وفيفي عبده
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم احفظ ملكنا محمد السادس وقواتنا المسلحة المغربية اللهم احفظ مغربنا واجعله آمنا اللهم وحدنا على حب مغربنا افتخر يا مغربي 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هو رااه عايش  حناا لي كندمرو و كنطحنو في بلادنا و سااكتيتن  اما هو فلووس دير ليه طريق في البحر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة في الحقيقة هو الأصلح  لهاته الوزارةلقد برهن 
 بجديته وعمله المتواصل على ذالك عندما كان على رأس هاته الوزارة رغم كل الإنتقادات التي وجهت له
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة قرر القضاء الفرنسي عدم تمتيع سعد المقرد بالسراح المؤقت 
إنها دولة الحق و القانون يا سادة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حشاك حنا بشر مش كلاب اعزنا لله ونتا تنعت البشر بالكلاب ستحاسب على هاد الكلام امام الله شعب فقير فكريا وهدا كيدلةعلى خوفكم من حزب العدالة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ولمكردع مزوار مدهل وصوره كيبوس
من الجهتين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هاد الاحزاب لي في المغرب ديهم لدولة خرى يخدمو فيها ميعطيوهمش ت طوارو يغسلوهم و يقدرو يعدمهم إعدام عنيف حيت مصالحين لوالو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ستتحالف معه رغم انفك ان طلبه منك الحكام الحقيقيون فالمرجوا سد فمك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة روح يا محمد عند عبعاطي اللي اخترع دوا الايدز بصباع كفتة يا دولة ضحكت من بلاويها الدول 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هنيء لنا بامثالك المغرب مازال فيه بنات الناس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كيبقاو احسن اللاعبييييين اللي دازوا بالمغرب على مر التاريخ واللي كنظن عمر التاريخ مغينجب شي لاعبين بحالهم هم
خدام الدولة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بدأت المعارضة للحكومة  قبل تشكيلها من قلب الدار البيضاء النابض  أرجو أن تكون بناءة وغير مثيرة للشغب 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم ارحمه وارحم الضعفاء السياسة كتخدم مصالح الطبقة البرجوازية المنتفعة لا بد ان تكون ثورة في الادارة المغربية في كل اتجاهاتها 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شحال من واحد  مظلوم فهاد القضية  غير  بسباب ديك الكلمة  طحن مو و شعب القطيع  كلشي  نشرها  بلا حتى دليل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الحكومة باقا ما تشكلات و هي لي زادت في ماطيشة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة با ريت لو كان عندنا فريق مثل السيد المحترم اندري ازلاي معتف به دوليا باخلاقه وثقافته ومغربيته ويشتغل في الخفاء مشي بحال اخواننا اللهايكثر من امثالو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة فرنسا كانت ولا زالت بلد ديمقراطية  عفوا دكتاتورية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذه السيدة قمة في الغباء فعوض أن تطفئ نار الفتنة كانت تحاول ايقادها 
هذه هي السياسة ياغبية وانت برلمانية ياحسرة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة والله يا شوف تيفي الى مابغيتوش بنكيران 
ولكن حنا معاك اودي السي بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الكثير قاطع الانتخابات والأحزاب تقاطع تكوين الحكومة ادا وجب تعيين حكومة كفاءة أعضاءها ليس لهم انتماء حزبي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عدد كثير منهم في طريق عيون ام الربيع منظرهم يدمي القلب والمشكل أن عدد من المسؤولين في الدولة يرونهم ولا يحركون ساكنا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة قحبا بنت القحبا البرلمانيا تريكت جوج فرنك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شكرا للمملكة العربية السعودية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هادا الريف اوحنا ناسو والمخزن يجمع راسو الى الامام يا ابطال حان وقت الانفصال كلنا محسن فكري رحمة الله عليه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شكون نت بعدة بش تعطي رأيك في السياسة سير لا لقيتي شي تبويقة تبوقها و دخل سوق راسك تفو الوسخ
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة السعوديون لا يفقهون الا في التقاط الصور و الفساد في الدول اما أن يسافر الى دولة بغرض اكتشاف التاريخ و المآثر فهذا أمر مستحيل هههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عصر الملك محمد السادس نصره الله عصرالنماء والازدهار وجهاد اعداء الوحدة الترابية من طنجة إلى لكويرة والجزر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وكل ما يمس السعودية الحبيبة يمس المغرب عاش الملك سلمان و عاش الملك محمد السادس واولاد لقحاب يحشيو صبع فكرهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله ياخد فيك الحق ابن كيران  معندكش لهيبة ديال رئيس الحكومة متستاهلش تكون رئيس أنا بعد منصوتش عليك حيت كذاب ومنافق  الله ابين فيك لعلامة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يالكم من أغبياء وماذا عن حكومة تصريف الاعمالفي لغياب الوزارات سيتوقف كل شيء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ﻷننا نحس بأننا أبطال فقط فيما بيننا أم هذا الغضب يجب أن يكون في وجه المفسدين في الدولة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هوما يشدوهم باردين وناس كيطحنو باش يشدوهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دموع بنكيران في العلرائش تقبلها ذماء المواظفين البسطاء في ساحة الرباط لعبة الله عليك أيها المسيح الذجال
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة رفضت خيانة المواطنين الذين صوتوا لفدرالية اليسار لان حكومة بن كيران مجرد واجهة والحكومة الحقيقية هي حكومة الظل 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله اعطيك الصحةكلام اكثر من معقولالعقلية الفاسدة هي اللتي يجب ان تحارب اغلبية اللدين ينددون بالفساد تجدهم اكبر المفسدين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة إلغاء رواتب الوزراء و البرلمانيين و سترون الربح
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وايفكو حريرة قاتل محسن فكري وبائعة المسمن وقضية طانطان و و و و اللائحة طويلة  ملي جالسين علينا هنايا بالسخون والكذوب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انضروا الى حمل الكبير على ملكنا الله ينصروا وخليه لهاد الشعب الوفي ها هو يعالج السياسة الخارجية والداخلية اتساءل اين هما الوزراء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلام معقول بغينا حزب جديد خطينا من بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة فعلا مهزلة لا ينقصه الا امه يجبها الى البرلمان ان هي على قيد الحياة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذا كذب وافتراء أن اي دولة تعتقل عسكريين وزارة الدفاع تصدر بيان وهذا لم يحدث
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله ياخد الحق ولاو ولادنا مساكن غاديين و نعسين فالطريق و ولينا نديةهم فالضلام واش هادي دولة هادي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا خوف على أمة قائدها ملك بقيمة محمد السادس ولا عزاء ﻷعداء الوطن photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حيت قلبو هاز الحقد على بنكيران بغاه الله شكون نازعو بغاتو امة ديال المغاربة واش داز غير هاكاك راه انتصار العدالة والتنمية هههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بحبها جدا  و نفسي أزور المملكة المغربية علشان المدينه دي بالذات  هي و طنجه 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بالتوفيق بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الا تعطات الحكومة فهاد لبلاد لواحد فحالك غير ندقو طبول الحرب والسلام رئيس حكومة علماني ذو صلة بأباطرة المخدرات بدون مستوا دراسي نحاربوك أو ربي كبير
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة باش عاجل و خطير هادشي أصبح معتادا و مألوفا في جميع مدن المملكة مادام البطالة و الفقر نخرت أفراد الشعب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تعازينا الحارة للسيد عبد االإله بنكيران  إنا لله وانا إليه راجعون
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تختلف الحكومات لاكن تظل الشعوب 
طبعا من احب البشر على قلوب كل المصريين اخوانا المغاربه 
مستحيل تحصل فتنه بين البلدين 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انجيلا ميركل اقوى رئيسة دولة في اوروبا  كفى من الأفكار الرجعية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عطاك العصا الملك داكشي علاش كتبرد على  اسك دار ليك تسرويلة فالمجلس الوزاري وليتي كتقاقي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا أنت ولا هو تستحقون رئاسة الحكومة لأنكم زباله ومنافقين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الموت لبنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حتى تعلمون أن الصهاينة  من يعطوا التعليمات في جل الوزارات  ومن قديم ولهذا الله سبحانه  وتعالى  يلعنهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شكراليرجالالشرطةفيالمملكةالمغربيةنعمشكرا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المجد والخلود لكل الأحرار
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وداب يطحنوه هو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كل شيء في هذه الدولة للمراقبة فقط الا مراقبة المسؤولين و محاسبتهم من اين لك هذا الحكومة تراقب لكن لا تفعل شيء و كان الوضع مباراة ودية ههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة القتل ليس هو الحل الوحيد لكن بموازاة ذلك يجب قتل الفساد الحكومي واعادة الاعتبار للتعليم لانه هو مصدر الفساد ان فسد ومصدر الازدهار اذا ازدهر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بصرحة منيب بطلة هذ لإنتخابات
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة باينة فيك لوطي  حيت الخراير هي أول دولة فالشواذ فالعرب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة السجون المغربية فنادق خمس نجوم  ما موقف وزارة العدل والنيابة العامة  المجرمون يعيشون في السجون امراء وملوك و الوزارة لاتحرك ساكنا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيرا ن هنا عرفين علك ظغط  خوتنا بنكيران هوا لي غادي يكون معانا راصعيب أو مستحيل ف 5سنوات إغير شحل من حاجا صوتو عليه عطيوه فرصة إيكمل داك شي لي بدا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحيا العدالة و التنمية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة قال رسول الله صلى الله عليه وسلم الفتنة نائمة لعن الله من ايقظها المغاربة الأحرار هما اللي يواجهون المحن وينتظرون من الله المنح يا عباد الدرهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا اعتقد ان يكون أسوأ من أوباما الدي دمر العالم العربي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العز العدالة وتنمية خصوصا بنكيران ذكر البلاد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة و اخيرا المغرب دولة عربية الى ان يرث الله الارض و من عليها فهذا يشرفنا و يسعدنا 
و السلاام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة abo sofian  جزاه الله خير الحمد لله فيه خير عاش محمد السادس نصره الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذا مقال غير موضوعي  واجزم ان ان اخنوش دفع الثمن لهذا الصحفي المرتزق الذي كتبا هذا المقال
اخبارنا ازبالنا هي داءما ضد البيجيدي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شباط ليوم يبات في صبيطار هههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اخر هلوسات الحيطي هههه طار ليها لفريخ
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حزب العدالة و التنمية ثم التقدم و اﻷشتراكية حزب مواقف و وفي للبرنامج اﻷصلاحي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة او خوتنا لي سكرانين في الإمارات مالو متفاعلش معاهم وقال كلمة حق فحقهم ولا حيت وزراء او برلمانيون 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة طحنومان قتلو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الاوباش هما لفلبرلمان  جالسون مجيبين لدنيا خبار
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لعنة الله عليك الى يوم الدين ياعاهرة  الاوباش هم أمثالك وحكومة الفساد التي تقتل ابناء الشعب ظلما
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ديما بنكيران واموتو العديان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العدالة والتنمية  أفضل من الأحزاب السياسية الآخر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم 
ارحمه واغفر له ويسكنه فسيح جناته يارب العالمين ان لله وان اليه راجعون تعازينا الحارة لعائلة محسن فكري   من  بلجيكا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحية نضالية للأحرار
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اش داك لشي سياسةسيري بدلي لي كوش لاسراء و صاوبي لراجلك لعشا اوا ابقاي مقابلة الفيسبوك تايخرج عليك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أنت لي سد فمك واش المغرب وطن وله سيادة البوليزاريو كتهضر وكتسافر بجواز سفر جزائري فين هاد الدولة علاش كتهضر الزامل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ارجو من الحكومة الموقرة أن تتدخل أيضا في مشكلة المحروقات فثمنها غير منطقي بتاتا ادا قارناه بالأسعار العالمية فالثمن لايجب أن يتعدى 6 دراهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سوسي وسأصوت للعدالة والتنمية باركة من الكوبي كولي التحريض ديالكم كيخلي الناس مزال تزيد تشبت ببنكيران لتذكير سعد الذين العثماني سوسي  
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دعوا حزب الاستقلال خارج الحكومة الجديدة فلم نر من بادوا ولا غيرها الا الفساد على فساد ونهب أموال الدولة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الفناير العياشة و تستمر سياسة باك صاحبي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلنا محسن فكري 
لا تحسبن الذين قتلوا في سبيل الله أمواتا بل أحياء عند ربهم يرزقون
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هاد اخنوش او لشكر دايرين بحال الفار لى كايكون فالسيرك ماتعرفش اشمن غار لاش غدى يدخل  المهزلة السياسية بالمغرب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وفجاتنا المغرب كله سعيد ويهلل حزب العدالة والتنمية لان بنكيران اسعد المغاربة ب اعلانه ان فاتح محرم هو يوم الاثنين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مافيش دولة مافيهاش دعارة غير ريحو رواحكم السعودية نفسها فيها دعارة والفاهم يفهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ونحن في المغرب الدولة تشجعه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يخخ كبرتو شان لبوجعران بحال هاد ليهود مخصكمش تعبروهم كون كان المؤتمر في اسرائيل كون لقيتهم ماشين كي الكلاب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عااااش مالكنا محمد السادس الله احفظو لينا ياربي بلا بيه مانسواو والو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بوش الأب خطار لينا طالبان جورش بوش خطار تنظيم القاعدة أوباما خطار داعيش  ترامب مزال كول هدا من آجلا محاربة الإسلام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يوما بعد يوم يزداد يقيني بأن المجتمع المغربي مجتمع فوضوي بامتياز مكبوت جنسيا ومنكوح عقليا للأسف الشديد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انت فكر في الأرز والسكر ونسى عليك السياسية انتم راسلين السيسي إلى القمة العربية الأفريقية لكي يشحت لكن القادة العرب فطنو ولم يبقى في القمة سوى الغلابة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنادم إلا كان تيفهم العدالة و التنمية 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انا شفت الفيديو محسن تلاح في الشاحنة و الآلة واقفة هما لي خدموها باش يطحنوه لفيديو ما يكدبش الدليل كاين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة منظر ربما بسيط لكن لم نراه من قبل من قبل اي رئيس حكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مع استخدام القرطاس 
بحال هاد المشرمين 
مانفعين والو لا المجتمع ولا الدولة
خاصهم قرطاسة مباشرة في الرأس 
منافع والو والو والو والو والو والو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نعم لدولة امازيغية مستقلة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العدالة تكتسح طنجة ب 50000 الف صوت موراه البام ب 17000
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لمادا لم يفتح التحقيق في مقتل  وزير الدولة  باها  ومقتل  البرلماني الزييدي  هنا تتبان الحكرة و الديمقراطية  او التحكم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نعم للعدالة الاجتماعية والاقتصادية والسياسية لا للفتنة اللهم انصر الاسلام والمسلمين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الشعب الجزائري و المغربي اخوة و لم تفرقنا السياسة كنا و سنضل اخوة حتى النخاع 
جزائري مر من هنا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حقا بن كيران يكمل المشوار وعاد نحكم عليه اما الاخر غيجي ويخطف ويقول الحكومة بن كيران خلات الديون وكذا وكذا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاش لملك محمد السادس والله ينصرك ويحفضك ويحفض المملكة المغربية ويطول بعمرك ويعطيك الصحة والعافية الدائمة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حصيلة حكومة 5 سنوات استطاع بن  إن يجهز الصالون وبيت النعاس  إنشاء الله 5 القادمة يجهز المطعم والحمام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاش الملك محمد السادسعاش الملك محمد السادس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لاتفكري الملك راح يجي يرجعك عند ابوك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اخنوش احسن وزير في المغرب هو و السيد مولاي حفيظ العلمي  يشتغلان في صمت 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بعيدا عن السياسة تبقى الانسانية حاضرة لأن الموت يجمعنا كلنا و لا مفر منه اللهم اغفر لنا أجمعين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تذكروا جيدا ان الثورة ضد المخزن ستأتي من تازة الحسيمة الناظور وجدة 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دولة عظمىكيقتلو خوتك ويصادرو الاراضي ويحاكمو الاطفال وتقولعضمىايلا شايفها عضمة ف لانك كلب حاشا الكلب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة البام من اصله خطأ ولا يستحق ان يكون في الحكومة لانه متكون من أشخاص همهم الوحيد هو السلطة والاستحواذ على خيرات البلاد ومحاربة الإسلام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دائما العدالة وتنمية الديمقراطية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مكحلينها وغادي تزيد تكحال 
اودي هاد البلاد غدية بالور تفواا لاحكومة لا حقوق دعيناهم لله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ارتفاع كتلة الاجور سببها الاجور المرتفعة و اجور الوزراء و البرلمانيين اما الموظف البسيط فاجره لا يتعدى 4000درهم في احسن الاحوال
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هد هم المغرب لرفعن راسن لفوق مشي لمشوهين بالفساد وتجلب لينا السوعدة الحكومة حيدت ميكا حتى حنا زيرو خليجي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أعلن تضامني مع الدولة والسلطة والمخزن بعد  شغب هذه الحمير البوورية 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بغينا نبيلة منيب تواجه تحكم القصر في الساحة السياسية و الاقتصادية للبلد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المغرب لن ينقسم نحن شعب واحد من طنجة الى الكويرة وكلنا مجندون  وراء جلالة الملك محمد السادس حفظه الله 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وراه نيت ابن بطوطة كل نهار في دولة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لاتهمنا أي حكومة يشكلها حيث لا معنى لها ولاتصلح لشيء سوى الزيادات المختلفة وهي بعيدة عن هموم المواطنين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سياسة قديمة جدا عفا عليها الزمنالمشكل في فساد الرأسالرأس الكبيرة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة والله العظيم ومشى حتى نجح العماري حتى تضحك علينا إثيوبيا و إريتريا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذ نبيلة منيب بحال تمساح متيقوهاش رآها خطيرة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة على الحكومة ان تزيد من اجورهم فهؤلاء امتهنوا اشرف مهنة على الاطلاق كل الاحترام والتقدير لكل عمال النظافة من طنجة الى الكويرة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ههههه على كاينة شي دولة سميتها موريتانيا بعدا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سلاو الانخابات ارى برع  من المعارضة لمنتخبتش علها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حملة فيسبوكية الاعدام شنقا لكل المشرملين المجرمين المفسدين المغتصبين المخربين النصابين الداعشيين والحكارين اعدائ المغرب كلنا محسن فكري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هدا هو الشعب الي كنفتخرو بالانتماء إليه برافو ناس حسيمة 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دولة الظلم والفساد من يلتفت إلى مثل هذه الحالات حسبنا الله ونعم الوكيل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وا بنكيران الي ربح
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذا الرجل الاستغلالي و السكير لا يستحق أن يمثل الشعب المغربي لا في البرلمان و لا في الحكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة والله معرفنا شكون حكار واش مخزن ولا هاد عملاء وخا يكون هوا لطحنو كاع شعب كيف داير
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ندعم حق فرنسا الديمقراطية في الدفاع عن مواطناتها ضد الدءاب المفترسة بارك الله في فرنسا وقضاءها الشامخ والجزي والعار للمعتدي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ههههه وما نتيجة الوقفة  
هو يعتبر مواطن عادي لازم يتعاقب 
عندما اتحدث عن فرنسا يعني القانون 
مالكم موقفتوا مع فكري دغيا تغلق الموضوع
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حاقدين على بن كيران  علاش متهدروش على موسيوه العماري اللي داخل غير بالنصيب و الحشيش و التهريب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة رحمك الله يا محسن فكري واسكن فسيح جناته
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران دار ليكوم لحلاقم نحمدو الله المغريب غديا وكتحسن
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الملك محمد السادس سيحط الرحال بدولة اثيوبيا لدعمها في صراعها مع مصر وسنرى موقف مصر من القضية الوطنية اذا كان بيتك من زجاج فلا ترمي الناس بالحجار
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذه سياسة وذكاء الزعماء اردوغان مسلم والمسلم الحقيقي يقوم بواجبها تجه جاره في مساندته في محنته بغض النظر عن من هو ماهي ديانته
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شكرا على هذه المجهودات الجبارة لكم كل الشكر عاش المغرب عاش محمد السادس   الله الوطن الملك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ههههه الساعة القانونية وملي هاد ساعة لي زايدينا غير قانونية علاش زادوها حكومة تعشق اختراق القانون ههههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاش محمد السادس شامخا لهاده الأمة العظيمة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كذب كذب فكذب  و لكن القافلة تسير و الكﻻب تنبح  فستبقى دائما العدالة و التنمية إن شاء الله هي الفائزة  و إن ينصركم الله فﻻ غالب لكم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نية العور القاها فعكازو بالنسبة للشعب و بنكيران و الملك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الياس العماري مجرد مهرج
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بطبيعة الحال عمي بنكيران كلنا العدالة والتنمية والباقي الله اسمح ليهم واللهواعطيهم شي اعقل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يا سلاممبروووك للبيجيدي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ديما المغرب و الصحراء مغربية  وعاش محمد السادس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحياتي لشعب الحسيمة و الله يرحم الشهيد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة واصافي الدراري تنظن الحكومة وصلها المساج ليعندوا شي شغل يمشيليه الله يرحم الوالدين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة محد مازال ماناضتش الثورة فالمغرب الناس غتحرق و تطحن و الحقوق غتهضم الثورة_هي_الحل
وبلا ميفرعلي كي شيحد بالفتنة ما الفتنة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا للفتنة لا للتخريب كلنا محسن فكري

    
محسن_فكري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة التعليم عندو المشكل مع البنك الدولي أو عصابة أندري أزلاي  والملك والحاشية والعدو الفرنسي أما بنكيران مجرد كلب يحرس مخططات الخنازير الذي تم ذكرهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هدا رأي ديالي ونتا مالك عقلية القطيع عمرهم يطفروه للي ظرو راسو يسب فبنكيران photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الف مبروك لرئيس الحكومة التانية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ما تامر الدولة و الحكومة بقتل الاشخاص بل تريد الدفاع عن باقي المواطنين وحمايتهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اصلا المغرب زوين وكلشي زين وعاش سيدنا محمد السادس 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اخنوش عزيز رجل المرحلة بإمتياز و الرهان عليه   سيكون من اجل المصلحة الوطنية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا توجد دولة في افريقيا مستعمرة الا المغرب وبدون مقاومة و يرسل نساءه بشتغلن بغلات في سبتة ومليلة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران الف الكرسي وفتن بالسلطة وبكاؤه لن يفيده امام الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة برنامج بارد برنامج ضيق من حيث الوقت المخصص للمتدخلينصراحة لم أستمتع بهذا البرنامج رغم حضور ضيوف وازنين في السياسة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العبادة  والعياشة   معارضين   ههههه   أحرار  لي  غادي  يخرجو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هدا ماشي معقول حنا ماشي اسبانيا ولى العراق نحن ملكية دستورية توافقية لا الأحرار والمعاصرة يوقف الحكومة ولو انهم خدام المخزن والتراء السريع
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الف مبرووووووووك سي بنكيران الله بوفقك الله الوطن الملك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة والله حتى كيتسطوعلى الوقت اش من تصدير ولا  الويل   وش اصلا عندكم سياسة قهرتونا و بغين تقهرواالشعوب الأخرى الكلمات  الرنانة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة علاش ماعمرو فكر انقص من التعويضات السمينة لكيشد هو الوزراء والنواب  ولا حادك غي فالشعب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة إسرائيل ليست لها دولة فقل دولة فلستين المحتلة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اطلب من جميع الاسر ان تلجم ابنائها و اعتقد ان الرسالة وصلت الى الحكومة و لا يوجد داعي لعمل المزيد حتى لا نتحول الى ما لا يحمد عقباه 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العدالة و التنمية لولاية ثانية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أﻻ لعنة الله على الكاذبين  أين هو مسيلمة الكذاب المهداوي ومرتزقتهبنكيران وقفلهم فالحﻻقم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذه هي حكومة الا ستيدان على حساب الشعب و الامتيازات لفائدة الحكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هدا ماشي اعتداء ولا هجوم هدا رفض من طرف المواطنين الأحرار لهاد الشلاهبية وتجار الفساد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة و هل بنظرك المغرب الآن في ظل حكومة بن كيران دولة اسلامية 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شباط منافق وبنكيران ليس احسن منه مجموعة الفاسدين و المنافقين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ممكن ينقصو 40 ريال من البوطة و 12 دريال من المازوطويزيدو 4 دلمليون لكل برلمانيوالله اعلى واعلم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وفين البداية بالقران باش نبانو دولة اسلامية انعتز بدينا امام كل العالم الا ديما شياخ حاضرين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شعب التناقضاترييس حكومةفاشلةفي كل المجالاتمنذ خمسسنواتويعاد انتخابهالا الزياداتلا فشل فيها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تجارة الدين 
الوزارة أدرى بالمقر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وزارة  الصحة  مافحالهاش  الله إكون  فعاونها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حزب المحطة حزب الاصالة والمعاصرة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هادي لالة نبيلة منيب دكتورة محترمة اذا كانت وصولية كما قلتي كون راها شادا منصب عالي ف 2011
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هلا إلياس العماري نحن توجوغ
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سلاح المغرب مخصص لحماية حدودناوسيكون على اهبة الاستعداد لضرب العدو الجزائري اذا حاول استفزاز او تهديد المملكة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة معدنا مانديرو بالمؤتمرات ديالهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله يحفظ ملكنا محمد السادس  ويطول في عمره  و الله ينصره و كذا الأسرة الملكية الشريفة 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللي مادار شي حاجة علاش يخاف ماكيخافش اعمو بنكيران 
السياسة ضربها لخلا فزمانك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة النصر و لا شىء غير النصر
العدالة و التنمية 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله إجعل البرك فمحمد السادس الدول الحمد لله رآها غديا بلا بهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المغاربة يستحقون ديمقراطية حقة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اليسار الديمقراطي يوما
 ما سيتراس الحكومة لان هده السيد ةراسها عامر  عندها ما تكول لما لا نعطيها الفرصة في الانتخابات القادمة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة البام خصو دستور ديالو بوحدو هههههه 
ابليس لعنه الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة على الاقل بائع السمك في الجزائرلا يطحن في شاحنة القمامة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحية لاخنوش لأنه السوسي الوحيد لقدر اندم بنكيران على مقولة بشحال كيعيش السوسي كاع
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كنحبو مالكنا محمد السادس حفظه الله ونصره وأعزه وأذل الحاقدين وشتت شمل الحاسدين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مدينة زوينة سياحية بامتياز عاشت فمراكش سنتين عجبتني بزاف ناسها الله يعمر ليهم الدار
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران وموالوه البوصلة ديالهم لا تتجاوز المواطن المغربي البسيط
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مجتمع منحط اخلاقيا  عليهم بنهضة فكرية والا سيأتي السياح مستقبلا للتفرج على التخلف بدل التفرج على الآثار
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم انصر المغرب وملكه محمد السادس على كل الاعداء اينما كانواامين يا رب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شرف للوطن وللحزبين فالاتحاد الاشتراكي مدرسة بلا شك سيضخ دماء جديدة في تسيير الحكومة بمعية أعضاء العدالة التنمية الذين هم الآخرون نزهاء  ويحملون مشروعا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا أفهم ما هو دور الدولة أن لم تستطيع توفير تطبيب ودواء لشعبها لا أفهم كل هذا الهراء ودولة فاشلة لا تقدم شئ سوى البوليس والزواطة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الف مبروك بنكيران ماصوتش ولكن منين شفت كولشي كيهاجم كنقول الله اوفق اعمي بنكيران وينصرك على الاعداء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نحن ساكنة الريف لا يشرفنا أن تتضامنوا البيجيديون معنا نداءنا كان وضحا فهو موجه لاحرار و حرائر هذا الوطن الجريح
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مطالبة الدولة بقطع ذكر كل من اغتصب طفلا او كبير في سن
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة احسن برنامج و احسن سياسية
و الله مكنت غادي نصوت
ولكن من كلام هاد السياسية
فالحزب ديالها هو الاحق برئاسة الحكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة البرلمانييين من غيجيبوا هذا 6 ملايير  يعني غيسرقوها من الشعب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اسوء حكومة عربية هي حكومة مصر ممكن تلبس اي حد قضية مخدرات بالظلم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله الوطن الملك والشعب فينو طحنوه عيقو شوية راكوم مستعمرين دهنيا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سكيزوفرين واحد  اغلى وانظف و أحسن   من  برلمان عامر  بامثال الياس الكيفاوي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اخنوش الماسوني و ثروة تقدر ب 18 مليار دولار اي تقريبا 2000 مليار مغربية صراحة رقم فلكي لا اعتقد انه سيفكر بالشعب المطحون
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة برااااافو عليك ولد بلادي الله يعز المغاربة الأحرار
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ماقالو عيب ما دمنا في دولة اسﻻمية  و التغبير في إطار القانون حق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ان شاء الله يربح بنكيران مكانش ما حسن منو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة جل الاحزاب ضد بنكيران هذا دليل على ان الشفارة اللي تولاو الحكومة من قبل اي 60 سنة خايفين من توليه ولاية تانية ويقطع عليهم البزولة بالمرة ههههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اخي محسن فكري الله يرحم يجعله جنات النعيم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة خطاب صاحب الجلالة الملك محمد السادس عبارة عن خطاب مواطن يشكو همومه داخل قبة البرلمان أللهم نصره على اصحاب المصالح الخاصة والمفسدين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انت يا zouhair tsps اكبر غبي اللي كتكول هاد الهضرة ملي ميقتلوهش على هادشي اش بغيتيهم يركبوه فالعمارية انت كتبان لي واحد من هاد الحتالة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سأصوت لليسارية نبيلة منيب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله يحفظو في ظل حكمه عرف المغاربة عزة النفس والهمة العالية 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شوف مع هادي هههههههههههههههههههههههههههههههههههههههه مشرملة ديال البرلمان خخخخخخ photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة آ بن كيران خلي الاستقلال يدبروا محاينهوم  ويعومو بحرهوم و انت حضي غير طاجينك مزيان راه بزاف ديال الكلاب كيسيلو ريوكهم عليه 
واركز شوية اخويا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هههه دولة تع آخر الزمن هههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لأنه مزال يتعلم البرتوكلات فهذه مملكة وهو مزال صغيرا على زيارتها والدليل مجلس الامن الدولى ولما وقف فالصف حتى يسلم على باراك اوباما
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الجكومة للبام وليمت من يموت من إغبين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نتوقع أن يصير بنكيران سكيرا باش ديك هرطقاتو وخزعبلاتو يكون عندها منطق حيت مغيب بفعل الثمالة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لقد تم القصف بنجاحبنكيران يتلقى صاروخ باليستي أرض جو من داكار
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلنا بنكيران وكلنا معك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اول حزب يتكلم على سجن تزمامارت الرفيق بنسعيد الذي تكلم عليه في البرلمان في وقت لم بجزاء احد ان يتفوه بكلمة واحدة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نبيلة منيب  photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران ديما السبحة في اليد لكن اكبر المنافقين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة hhhhhh مشروع برلماني
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تقاودو الجزائر وكل من يتكلم فسيد سيدو وعاش محمد السادس واللي زاد شي كلمة إيديه فالخرااااء أمك وحدة وباواتك عشرة ههههههههههههههههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة من مدينة الخميسات تعازي الحارة لاهل محسن فكري والله ياخد الحق فلي كان سباب حسبنا الله ونعم الوكيل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المشكل في الحسيمة لها تضاريس وعرة جدا ورغم كل هذا انا اعشقها اشتقت اليك يا حسيمة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العلم الأمازيغي يفوق الوطنية فهو علم دولي يجمع كل الاحرار على المعمورة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة إبن أخ بنكيران الله يرحموا أما بالنسبة لبنكيران الله ينتقم منو ف الدنيا قبل اﻷخرة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة غادية تكبر في البرلمان غادين يعلموها القوالب ديال البرلمان كول او نعس اللي بغا يخدم حتال العام الخامس او يبين شوية النشاط باش يعاود يرجع ثاني
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أنت أحمق او اهبل او مسطي إسرائيل ليس لها دولة اكيد  ﻻزملو مصحة عقلية هاذ الي قال دولة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحية نضالية دكتورة نبيلة منيب فاضحة الفساد والإستبداد اليسار هو البديل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاش نظيفا ومخلصا لوطنه وهو من منع استعمال سيارات الدولة في الشان الخاصفتحية لهذا الرجل الشهم وندعو الله عز وجل ان يشفيه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المغرب دولة قائمة بذاتها وسيادتها وأرضهاوملكها وشعبها وتاريخها العريق وحضارتها ولا عزاء للحاقدين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مقتل محسن فكري يضع بشكل مباشر الياس العماري في قفص الاتهام بصفته رئيس جهة الحسيمة طنجة تطوان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عااش العاهل محمد السادس نصره الله و تحية للشعب المغربب الشقيق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الجزائر و المغرب اخوة و لن تفرقنا السياسة او الصحراء نحن اخوة حتى النخاع
جزائري مر من هنا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يجب تعميم هدا القرار على جل مدارس المملكة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ان شاء الله تتساقط امطار الخير على ربوع المملكة
وتكون على قدر نفع البيئة والفلاحين والمياه الجوفية
وﻻيتضرر منها احد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عااااااش الملك محمد السادس نصره الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الملك يستقبل في هذه الاثناء بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحية للدكتورة المناضلة نبيلة منيب المحترمة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نعم الرئيس انت يابنكيران جيتي يافليتوكس وقتلتي دبان والفيران ههههه  بيت شعري من قصيدة للحgتي ودنيك عدظها  وعاش بن كيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ديما العدالة و التنمية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لانه طاح فدولة ديال العدل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة برافو علبك سرهم هكا اصلا هدوك أموال الدولة من حقك تخدهم هههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عيب وعار تبدلو بن كيران من رئاسة الحكومة خليوه يكمل صالون ديالو مسكين والكوزينة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نساء الهمة والشان والمرشان والوشام بين الحجبان  والحشمة والحيا والتبسيمة تحت النيبان هاذو هما نسا زمان 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة متنساش راسك السي بنكيران حتى انتا راك وحاد المنافق من الدرجة الأولي 
لله ياخد فيك الحق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وانتم من ضمن الوسائل التي تسبب الضعف الفكري بمقالاتكم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حيث مغربنا الجميل هدا فيه ديمقراطية تفوووووو على بلاد ديال سيبة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نسبة الامية و البطالة 0 في كوريا الشمالية الغرب حاقد عليه حيت ماحالش بلادو للشركات الدولية الانتهازية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المسؤولية الكبرى على عاتق الكومسير الذي أمر بتشغيل محرك الشاحنة مع كلمات نابية طحن مو يجب محاكمة صارمة ضده
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلنا بنكيران
ولاية ثانية ان شاء الله
موتوا بحقدكم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المغرب احسن دولة في العالم
اما الحساد فلا يهمنا بشيء لان السماء
لا تاعباء بنباح الكلاب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاش الملك عاش محمد السادس ملك افريقيا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الا بغيتي تجلس مع صاحبتك في القهوة وتلبس رايبن دير انت البام اولا وأخيرا كاع  شكون حبسك  انت و ضميرك 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اخواني شفتو هداك الكمونطير ديال hakim elmaghnaoui قاليك الملك مامربيش انا جاوبتو كنتمنى كلشي يجاوبو عاش سيدي محمد السادس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة من إسبانيا كلنا محسن فكري لكن أتمنى أن تستمر مظاهرة سلمية لكي لا تكون فرصة لأعداء البلاد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مؤامرة لاسقاط رءيس الحكومة ضمن احزاب المقبورين الثلاث والرابع البام طرز عليهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاش ملكنا محمد السادس  ربي يحفضك لنا ويرعاك كم انت محبوب عندنا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سيدنا محمد السادس ههههه تحسين شروط العبودية واجب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أستغفر الله مقاطعة الصلاة أش هاذ شي ما شي هكا كيكون تضامن  واش نتوما كتصليو لله سبحانه و تعالى و لا لوزارة الأوقاف و الشؤون الإسلامية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حزب جديد لمغرب جديد بالديمقراطية والإصلاح
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أسي بنكيران ديييما عدالة photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة من كل المغاربة ياكما جابو الاستقلال ثم حرروا الصحراء و انا لي مافخباريش
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم إحفظ المملكة المغربية الشقيقة وشعبها الطيب الكريم من الفتن ما ظهر منها وما بطن
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة والله يرحمه تحية نضالية وراه القانون غادي ياخد لينا حق محسن فكري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة والشعب كل تخوفه هو انت تكون رئيس الحكومة يا الحشايشي العنصري اكبر بارون مخدرات اللهم بن كيران والف بن كيران ولا كمراتك الفطحة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تلفيق التهم يا حبيبي فهاد الدولة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحية إلى الحموشي ورجاله الآبطال
يجب القضاء على جميع المشرملين في هذا البلد
العزيز حتي تعود الهيبة السلطة لدولة ويعم الأمن جميع المدن المغربية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ما كاين لا مضاهرة لا والوا في الحسيمة هاظشي غي كدوب 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة طحن مو کلنا محسن فکری لن نساگ یا شهید لقمت العیش حسبنا الله ونعم الوکیل ولاحول ولا قوت الا بالله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلنا مغاربة ومحسن  شهيد الحكرة ابن المغرب وعاش محمد السادس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الدولة الجزائرية غيركتعلج
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سياسة جوع كلبك يتبعك  شعب الكليخ
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ضاراه الضرسة لي من جهة بنكيران اوا غادي نزولوها لك من بعد الانتخابات انشاء الله وسير رتاح
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تينهينان جدة الطوارق في الصحراء الكبرى
اما جد الامازيغ فهو ماسينيسا مؤسس الدولة النوميدية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يستحق راسة الحكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المغرب بلد الحرية اللهم انصر ملكنا محمد السادس 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بفضل مصباح منير سوف ينير قاعة البرلمان مظلمة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ابن كيران راجل ومخواش بيك وبغا الاغلبية السابقو وبقا ينتاظرك تجي من افريقيا وترأس الحزب وفالتالي مصدقتيش جايب معاك البلوكاج من لهيه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاجل بنكيران الى ولاية ثانية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المغرب هو الدولة الوحيدة الآمنة في شمال إفريقيا 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة فاتكم القطار المسألة محسومة دستوريا ولا مجال للاصطياد في الماء العكر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة السياسة بعيدة عليك و اسال لماذا قام الملك حفظه الله بهده المبادرة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة غاع الأحزاب كيصوت عليهم ناخبين ولكن العدالة والتنمية كيصوتو عليهم أتباع يعني وخا ماعرفت أشونو يدير بنكيران غيبقاو يصوتو عليهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عاش الملك المعظم محمد السادس ملك الصحراء وملك أفريقيا برمتها    
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نعم مباشرة بعد خطاب ملك البلاد وخاصة في قطاع الداخلية لمسنا تغييرا قديما جديدا بعبارة طحنمو وكأن الملك ليس موجودا ولا سلطة له فوة الاجهزة القمعية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة واسفاه على دولة قمة العار والخجل حرام عليكم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يقصد مغرب مملكة سياحه الجنسيه 12 مليون ناكح جنسي يأتي سنويا لافراغ نزواته على غلمان وعاهرات مغرب 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة قناة الفتنة بامتياز
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة النصر القوي لملكنا وحبيبنا محمد السادس  عاش الملك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مجاهد قاوم الاستعمار ومناضل حارب الاستبداد بعد الاستقلال وناضل من اجل قضايا الوطن نزيه الفكر ونظيف اليدين 
احترام وتقدير لهاذ الوطني شفاه الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة على حتى البام فيها الدكاترة مافراسيش ههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شوف تيفي منحوسة هي لخرجات على باكوري و سقطاتو و خرجات على شباط و حيداتو من فاس ودابا خادا تخرج على الياس العماري هههه صحيفة النحس هههه على الشفارة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انت حرت في نفسك حياتك هاته لوكانت الدولة دولة حقيقية لم يخرجو اولادها وبناته واهلها فاسدين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اجتهد اخي عبد الهادي بامدادنا بمزيد من الابتهالاتفهي البديل لهذا العبث الفني الموجود في الساحة وهي لك صدقة جارية وفقك الله وأمد في عمرك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أخيرا ظهر الفيلسوف ابيقور المغربي أهذا ماكان يحضر طوال غيابه  همه بنكيران والإسلام أهكذا يكون أهل التغيير والحداثة عقول الازتييك  والمايا يا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ومادا فعل اوباما  للعرب و المغاربة رغم التصفيق و التهليل له عند فوزه لا يوجد في القنافذ الامريكية اصلع و اليهود اصلا هم صاحبو القرارفي جميع الاحوال
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحية من الحسيمة ناس الدر  البيضاء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحيا نضالية لكل المغاربة لاحرار وقفة احتجاجية رجولية لاسترجاع الكرامة والحقوق المهضومة شي حرقوه شي طحنوه الله يخد الحق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة فلوس موجودين خارج المغرب لكن في المغرب ليس عندنا فلوس يجب اقتراض من البنك النقض الدولي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الهمة قمر بإلياس العماري هههه جايب بزناس بغا إربح بيه و الخصيتين ههيا العدالة زمتاتكم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ونتو في الجزائر ناس الهمة و الشان و الدوق الرفيع الله يجعلنا نتﻻقاوا في ساعة الخير هناك في الجزائر اخوانا و اخوتنا و احبابنا لي عندنا مدة ما شفناهمش
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اقسم بالله لو تستمر الدولة في للقرطاس والشعب يضامن مع الحموشي حتى يتقادو هاد المجريمين القرطاس القرطاس القرطاس القرطاس القرطاس photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ديما رجاء البيضاوي من المملكة العربية السعودية جدة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كذااااااب بحال خوتك البرلمانيين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة النفاق بامتياز الله اياخد فيه الحق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تتكلمو علي سعد مجرد في اخباركم ماتتكلموش عليمحسن فكري 
 الي مشي في الحاثة الأليمة 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مثلث برمودا عندنا فى البرلمان شحال من الميزانية تغرقت مابن ليها اتر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة غير العدالة و التنمية غاتحالف معاك 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حيت ودادي شوهة المغرب بامتياز 

جراد دارو لحيحة و وقفو حتى الوزاز علاش لانهم شيخات المغرب 

انا كرجاوي افضل طنجة على الشيخات ديال تطوان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لامجال للمناقشة ولا المنافسة
ملكنا محمد السادس هو الاول اخلاقيا واجتماعيا
عاش الملك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بابا مرشح باسم الاتحاد الدستوري وصوتي للعدالة والتنمية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كاينين des profil جداد مجهولين كيحرضو المواطنين لاحضو ا مواطنين أحرار هاد القضيه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لنرى مذا سيقدمه المحللون والخبراء في الحصيلة الحكوميةوليكونوا محايدين  ونحن معهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نبيلة تجي معاك المعارضة اما الرءاسة مكنضنش
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هضر على رأسك ماتهضرش بصيغة الجماعة الا البيجيدي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بفيت نبلغ على رئيس الحكومة و البرلمانيين مغيبين تقريبا شهرين و يتخلصوا تعويضات صحيحة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ههههه مكاين ما خطر من البزنازة ديال البرلمان 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يجب أن تعاد الإنتخابات أو عزل بنكيران لأن الملك لم يقف طويلا للتكلم معه و الإستماع إليه  ههههه  آش هاد الملاحظة 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة و لتذكير ف إسرائيل مع الحكم الداتي للمغرب اي هي تساندنا في قضيتنا صحراوية عكس ولاد  الفلسطينيين معتارفين ب البوليساريو كأنها دولة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة 100 ديال شي برلماني
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا توجد لا معارضة و لا اغلبية 
الكل يجري و يتهافت على المنصب و الكرسي من اجل سرقة اموال الشعب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة القبايل هي الدولة الوحيدة اللي من حقها الحضور
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة 2m قناة الفجور و النفاق بامتياز
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نديروا شي حملة معندنا مانديروا حتى بئي رئيس حكومة لبلاد بلا بيهم غاديا بخير سيدنا قاد بيها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذه هبة بريس تابعة لحزب البام باغين يديرو الفتنة وراه بنكيران و العثماني صديقان عزيزان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انا لست متحزبا وﻻ منتميا لكن اﻻ حظ ان في الساحة السياسية خطاب واحد راق ومعقووول وهو نبيلة منيب المناضلة الحرة الجريئة وما عداهامجرد تهريج
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انت هو الكداب انت تحالف مع كل شيء باركا من الكدوب ان شاء الله ما نجاحش
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة رمزيتها التاريخية و السيادية للمملكة المغربية أغلى بكثير
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نريد الاغلبية ان شاء الله اما الفوز مضمون بحول الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة من نيجيريا للكويرة و كل دولة إفريقية ستتكلف ببناء انابيب الغاز و الاستفادة من تخفيضات photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة واحنا نديرو جمعية نعطيو لوالديهم العصا ونربيوهم مزيان لي خرج يهدر نسلخوه واحنا الاغلبية لي بغى قلة الحيا يخرج من بلادنا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انا مسلم و مع العلمانية هي افضل بديل فلندع  الدين و شأنه و لا نستخدمه في اشياء فاسدة كاسياسة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ههههههههه والله أمركم يضحك بقدر ما هو مبكي تقول لنا ان بنكيران لم يقم بإنجازات وكاننا من كوكب المريخ او عطارد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة باش نكونو واقعيين و موضعيين العدالة و التنمية دارت بزاف فمدة قصيرة ببنما الحكومات السابقة بدون اشارة مادارو واااااالو و فمدة طويلة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سير مخنن لولدك باقي ممسحتي تاكرك تجي دولينا على حقوق اااه نعل لمكم لولدين الا عندك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة 40  درهم و لا 100 هانية كيبغيتو هاد الاصلاح واش تا جات هاد الحكومة عاد بان الفساد فين الاستقلال و الاتحاد الاشتراكي وزيد و زيد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الملك محمد السادس ليس من شيمه لا الصفع ولا الخيانة الزيارة الملكية لافريقيا كانت مبرمجة قبل احدات مصر وشكرا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة صوت على بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة جلالة الملك سوف يستجيب لرغبة الشعب وسيعين بن كيران رئيسا للحكومة ولكن سيفرض عليه شروطه حتى يصير عبدا مأمورا ومطيعا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الاغلبية لم تصوت اصلا و الحزب العلماني حصل على اكتر من مليون صوت
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة غياب اهم خبر في المغرب في اخبار القناة 2 الشارع_هو_الحل
طحن_مو
طحنونا_كاملين
المغربيات اجمال نساء الكون
فشيونيسطاس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كاع راحنا مطحونين عاد نطحنو قشور الرمان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة احسن حكومة مرت في المملكة هي العدالة والتنمية وطبعا المغاربة عقلاء ولا يتنكرون لالدين خدموهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ديما العدالة ماذا استفدنا من الحكومات سابقة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اصيب بتسمم بامريكا وما ادراك ماامريكا ولم يصب بالتسمم وهو من المدمنين على تناول وجبات جامع الفناء بارك من التشلهيب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انا شخصيا صوتت علر نبيلة منيب تستاهل تفوز
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شعب مستكلخ دائما و مكلخ دورو و رجعو بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انا بغيت بنكران يكون رءيس الحكومة الله يوفق وخليه هو رجل كيفهم الشعب الله يبارك فيه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يااااااااااااااربي العدالة و التنمية ان ينصركم الله فلا غالب لكم  يارب تنصر العدالة و التنمية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ههههه محمد السادس خايف ههههه خايف منك انت يا الحركي ياولد فراتسا  سير عند بوتفليقه بدليه ليكوش يا الجازايري جيعان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الى رئاسة الحكومة مرةتانية انشاء الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا لإستغلال الحادثة لأغراض سياسية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذا ناتج عن السياسات الخاطئة للجنرالات  و المسؤولين الذين يضيعون أموال الشعب الجزائري و مقدراته على عصابات البوليزاريو اللصوص
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العدالة و التنمية للأبد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الدين في السياسة و السياسة في الدين رحمك الله يا عمر ابن الخطاب طبت حيا و ميتا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة البقاء للاقوىوالاقوياء موجودين داخل القاعة  للاجتماع والحثالة في الشارع سياسة المقعد الشاغر سياسة الضعيف
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الحمد لله المغرب في طريقه لانهاء حقبة تسلط الاستقلاليين و الاشتراكيين  عاد المغرب لأهله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أنا بريء من هاد الخزعبلاتالمغاربة الأحرار و المفكرين معاطيينهش اهمية و كاتحير غير مع بنات المرقةتفو على شعب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة خلية ارهابية هههههههههههه زيدو كذبو على دوك لكيتيقو اكاديبكم وتلاعبتكم داكشي كاملو موراه السياسة وستحمار ديك الفئة لغير تتضيع الاكسيجين بلا بلا بلا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شفو الياس العماري اش داير في البلاد باغي الفوض
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذا حق مشروع لها في مراقربة وحماية حدودها الدولية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة راجل مسلم هدا هو الرجل الله يحفظو للأسرة ديالو تبارك الله عليه هكذا خاص يكونو الرجال المغاربة من طينة هدا البطل خاص ولابد من الدولة تقدير ديالو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ننتظر سياسة محنكة مشوكة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وهي اول دولة نتاع زطلة مصدرة للسموم مازالو في غرفة الانعاش الدائم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة والريف لم يكن مغربيا دائما وأبدا الحرية لدولة الريف وشعبها العزيز والإستقلال قادم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة والله تجيني شي فيزا للمزمبيق لبقيط في الوطن ديالي لحقاش يقدر يجي شي وقت ويطحني مع الأزبال
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اي واحد ضد هاد ولاد لكلاب ديال البيجيدي تيقولو عليه شاد 200 درهم وهاد شي لاش كرهت والدين مكم يالمنافقين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ramy zid 
يا الزوالي متحشمش على عرضك 
تألم يا مكبوت اجي نبدلو لك الجنسية ترجع مغربي 
هههه دولة شيكوبستان 
ياك ما الأيادي الخارجية 20لنيجيريا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يجب إعادة الهيكلة في هده الحكومة والمستشرين باش المغرب اكون احسن واغنى دولة في العالم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عندك الصح خويا هذا كيفسد المجتمع ماشي بحال محسن فكري انسان كيخدم بدراعو لا مجال للمقارنة بين الرجال وأشباه الرجال
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ودابا ماشي حشومة على هاذ الخلفي يدير هاذ الفعلة هاذا هو ليسميتو الاصدياد في الماء العكر وهو الشعار الرسمي ديال هاذ الحكومة الفاشلة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اهلا بكم في صفحة شعارنا الله الوطن الملك صفحة مغربية تهتم بارشيف و اخبار المملكة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اصلا منيب باقي معرفاش الرجعية لتعمل بها واش اليهودية أو النصرانية أو البودية اما الإسلامية بززززززاف عليها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الحكومة اكبر شفارة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الذي ﻻ يفقه في السياسة خير له ان يصمت بعض الناس يريدون الربح بﻵ رأسمال
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ازولاي  يهودي  شيء عادي  ان يحضر  جنازة  الرئيس اﻹسرائيلي السابق  لا تخلطو  اﻷمور الشخصية   بالسياسة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ضاع الحلم ضاع سروال دجين ضاعو نضاضر  ضاعت القهيوة ضاعت  تسركيلة مع خت الياس العماري  لك الله  اشباط ومزوار video_inline
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لم يقنعني و كان يردد نفس الخطاب و يتهرب من الأجوبة و لا تعليل له لمشاركته في هذه الحكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هاد الشيء الي ناقص هاهية بغات تدخل السياسة حيت من هب ودب يدخل البرلمان هزءت هههههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة موعدنا غدا الأحد 30 أكتبور 2016 السادسة مساء بساحة مارشال بالدارالبيضاء
من أجل فكري 
ضد الحكرة
ضد الطحين
طحن_مو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تعازينا للسيد رئيس الحكومة انا لله وانا اليه راجعون
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عارض اخوي و زيد عارض و لاتحبسشاي من المعارضة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تكلمت في صلب الموضوع نحن اخوة والحمد لله والتفرقة من صنع سياسيكم الذين طغوا على الشرعية والديمقراطية في مصر ولكم النصر انشاء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة باش كانت ناوية دير عمليةبسانيدة ولاكريم فريش وديرها حدى مبنى البرلمان ككككك شر البلية مايضحك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أملنا في صاحب الجلالة الملك محمد السادس إيقاف هذا الموضف الذي يهدد المواطنين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا تقارب ولا أخوة ولا جار الجزائر جار السوء وعدو للشعب المغربي والوحدة الترابية للمملكة المغربية 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مزوار مقفرها مع الزعيم سي عبد الإله بن كيران  والأحرار ميقدوش ميدخلوش الحكومة الحل الوحيد هو تغيير مزوار بأخنوش والله اعلم 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اخنوش لايهمه مصالح المغاربه اخنوش من المفيات ودينصورات لواكل اموال اشعب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة القوة لي الله سبحانه لايوجدو دولة قوية في العالم توجد ارادة الله ولكن لا حياة لمن نتادي فليكن درس قاسي لتتعلم كيف تتجراء على بيوت الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة غير صحيح بنكيران يحب الامازيغ والسوسي والريفي كلنا مغاربة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الحمد الله على الأمان ديما الله الوطن الملك اللهم انصر محمد السادس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله الوطن الملك الله ينصر سيدنا و يحفظو لينا يا رب و بنكيران و صحابو خاصهم يترجلو شوية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المغرب لا يخاف من ترامب ولا من غيره المغرب يخاف الله وحده و لا احد سواه فلتخف منه يا بنكيران وحدك نحن تحت رحمة الله و ان ينصرنا الله فلا غالب لنا ٠
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انا ريفي ونحب وطني لا دعية للقلق ولا نحتج ليدرس 
أحد انظر الى دولة الربيع
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة احنا نتحركو ولا نموتو شكون دها فينا مع علم حنا اي شعب الدي هو اغلبية ساحقة ممكن اغير اي حاجة ابلابينا هما غير 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة خويا راه مشي غير أحفاد عبد الكريم الخطابي ليشاركو في لوقفة التضامنية راه المغرب كامل كان فالحسيمة ا أنا منهم من مدينة سلا أسمحلية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ما تسرطاتش ليهوم كيفاش بنكيران تعين رئيس للحكومة للمرة الثانية الله يصبرهم خخخخخ
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بغينا العدالة و التنمية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة واش حنا عندنا برلمانيين بنادم ولا عندنا خلية ديال النحل غادي يخراو لينا لعسل نصدروه لطايوان  اوا باز
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نتائج طيبة لهذا المؤتمر أهمها إستمرار عضوية دولة الصحراء الغربية كعضو دائم في الاتحاد الافريقي الحمد لله و تتحرر الشعوب و يعم السلام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذه الشعارات خطييييييييرة وتحث على العنف والتمرد على الدولة المغربية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا لفتح الحدود مع دولة ترعى الإرهاب ورئيس مقعد منذ سنوات لا للتطبيع مع حكم العسكر الفاسد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة خيالك واسع ههههه يريت كون كان هاد شي بصح وهي سكتي لا تفكرينا ههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا دخل السياسة في الرياظة الشعب المغربي والجزاءري اخوةالله اوفق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لايهمنا ما يقرره مجلس الأمن نحن في وطننا المغرب من طنجة إلى لكويرة  تحت القيادة السامية لصاحب الجلالة الملك محمد السادس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله يرحموا خويا محسن فكري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة السيد فيه زهايمر  كيسحابلو راه فزيمبابوي كيتسرى كاع مافراسو هاد مؤتمر المناخ هههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الى كنتي رئيس حكومة سير صلح راسك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لو كان اخنوش غبي مكانش ادير لفلوس الغبي ديال بصح أما بنكيران مجرد تاجر دين لا وجه له لا مع العبد ولا مع الله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وما  تنتظرين  من  بائع  مخدرات  كالعماري
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة راه المغرب متبوع بالديون و مخنوق من اابنك الدولي يفرض على المغرب نهج الديموقراطية  ولو حتى عن طريق تمثيلية  على الشعب المكلخ رغما عن نفسه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مؤتمر الأشباح هههه الجزاير تحتاج إلى المغرب في أقرب الأوقات لازالت لم تصل للاحترافية وهي بحاجة لخبرة المغرب في التسيير والتنضيم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اعزك الله أخي واعز بلدنا بامثالك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شباط ولشكر هما لي سماهم نيني بلحلاقم  اكبر مجرمين وانتهازيين في تاريخ المغرب  قالك دخلو الحكومة من اجل مصلحة الوطن 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة جربناك ضحكتي علينا مزيان فالبرلمان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بنكيران هو أحسن حكومة مغربية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ويا للعجب 102 مقاعد حصلوا عليها غي 60000 اغلبيتهم من اعوان الدولة وبعض الحشاشين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة التجمع كان حزب المخزن الان البام يقوم بنفس وظيفته سينقرض  هذا الحزب عن قريب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دولة ربحة على قفانة  حنا لخسرين الفلوس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أندري ازولاي مغربي إبن مغربي نحترمه في المنصب الذي اولاه إياه الملك   
ولا نحتاج لآراء الجزائريين في أي شيئ يخص المغرب شعبا وحكومة وارضا  
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مسرحيةاما الحكومة الفعلية مشات لرواندا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بغينا ردة فعل الياس العماري بعد علمه بخبر فوز بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة البحر يحترم حدوده رغم قوته ولا يتجاوزها الا بامر من خالقه ونحن رغم ضعفنا تجاوزنا الحدود
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كون منيب دارت الفولار وهزات التسبيح وقالت قال الله قال الرسول كون دازت
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة احسن رءيس الحكومة photo
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ان هذه الحكومةالفت الابتزاز منذ ان جاات والان قد عادت لكي تستنزف ما تبقي بوجوه مختلفة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شباط وصمة عار على السياسة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة صافي تقاداو ليكم
سيرو قلبو على شي تلفيقة تانية
بزاف عليكم بنكيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة دبا فيناهية الفتنة في نضركم واش ماشي حشومة البنزين داير 1039 و و الجازوال 905 و البرميل 50 دولار را الفتنة هي هادي لي كيطحنو في الشعب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله يحبط بنكيران ولي  كيجي معاه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تقطعها من رواتب الوزراء والنواب لان رواتبهم مرتفعة بشكل خيالي اما الوظفون دوي السلالم الدنيا فلا حول لهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اخبار ديال الويل الدعاره الفكريه والثقافية أراها أقبح واقذر من الدعاره الجسديه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله يعطيك الذل ماصاب شكون يهضر على السياسة بزاف عليك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة واش غير اجي وكون رأيس حكومة  داكشي خليه لسي عبد الإله بن كيران الله ايوفقو مواجه معا بلاد على قدها وربحها ههههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة باغين الحكومة تسقط والبلاد تخرب وداعش ويغتاصبو النساء ويقتلو رجال والبلاد تخرب هاذ شي اللي كتقلبو عليه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة من الاحسن بلاما اتحالف مع الحلالف
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة واحد قالك لأننا نحب العدالة و التنمية بنادم عندو نقص في الحنان و العاطفة تؤدي به إلى الهلاك قالك نحب 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الناس اختارت اللي شافتو اقل فاسدا وصافي فينا فينا ميمكنش نبقاو بلا حكومة تحكمنا اللهم هادو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اسمع السي بنكيران شكل الحكومة ولا انسحب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حنا مغاربة أحرار والمغرب بلاد الرجال مغديش نخربو بلادنا بدينا 
نعم كلنا محسن والحمدلله التحقيق جاري معندنا منديرو بصداع
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تزاحموا تراحموا وسووا الصفوف والطاولات غير هادشي كولوا اسبابو الحكومات السابقة وليس بن كيران سيراتصبغير كون هاني عافين الخط الزفتيتي  فين غادي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الرجل الدي يقود الحكومة يغني الا تعلم ايها المنافق ان الغناء حرمه الله سبحانه وتعالى
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

