PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حسبي الله ونعم الوكيل فيهم في كل واحد بساند فيهم الله ينتقم منهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة خسر الإصلاح و ربح صاحب اللسان المعسول
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نعيش في عصر السفاهة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلام جيد ولكن كلام الرسول صلي الله عليه وسلم اعظم الأخلاق هي الحياة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مرحبا قليلة في حقكم 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة فخر المملكة المغربية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة العدالة توجد فقط في الشعارات و البرامج التلفزية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سنصوت لك وستنجح ولكن هناك أيادي خفية ستتدخل في خسارتك ليك الله أسي بن كيران
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة باه لي مرضي ولدو داه لبلاد الخير و دخلو لاحسن مدرسة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم وحد كلمة المسلمينالله أصلح أولياء أمور العربفقد أهلكوا هذه الأمة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة إتهم الرجل التقي ااذي يخاف الله بالتكفير وهذا إفتراء وبهتان الله إسمح ليه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لزاخر إبداعا وابتكارا ومهارة تضاهي مختلف المخيلات العبقرية التي طبعت بصمات من دهب على وجه التاريخ 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة  عاش الملك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يا للمفاجأة العنف ينتج عنه المزيد من العنف و الحل هو المزيد من العنف في نظر بعض الناس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لشكر بالصحة و الراحة تستحق وسام مخزني بجدارة و استحقاق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم انصر الاسلام والمسلمين في كل مكان القدس عربيه وستبقى عربيه وعاصمه فلسطين يارب احميها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة باركة علينا بزاف شوفو الناس فين وصلوا واش الامزيغي ممزوجش من العربية واالعربي ممزوجش من الامزغية ادوها في ريوسكم وخدموا بلادكم 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نتي اللي كانية ومكاين ماحسن 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا افهم كيف للمغرب من دونه في دول العالم الثالث ان يقبل بهكذا انتحار دولة لديها 40 مليون مواطن نصفهم يعيش على الحد الأدنى للأجور او أقل شعب هو نفسه نصف شبابه يتمنى الهروب من جحيم المخدرات انحراف تشرد في الشوارع و عدم اهتمام دولته والحكرة والإقصاء نسبة الأمية متغشية لا كتابة ولا قراء ولا لغات قلة الوعي لدى كثير 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الشباب الله يهديدم من اليسموعين المولوهييس و ما الى ذالك من الأرانب العنقودية والملابس الطبيعية والله يرحمنا بالشتا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أطال الله في عمرك إن شاء الله ولاية ثانية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ا نريد شركات تنهج الغموض و لا تحترم الزبناء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة موفقة اختي عفاف في مسيرتك ومزيدا من التألق والنجاح اتابعك منذ مدة عبر الانستغرام ما شاء الله عليك قلبا وقالبا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة واش بغيتونا تقتلونا بالموت البطيء يا الدولة المخزنية الخظرة والفواكه والحوت ماخاسوهش يفوت 4 دراهم للكيلو 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نعم نحن نعيش ازمة تربية وازمة مجتمع وازمة تربية القيم بالطبع اننا نعيش كاننا اعداء  نعيش ازمة اخلاق وقيم ونتربا عليها ونورتها 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تراجع مهول للبطولة الوطنية هذا الموسم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شعب حافظ مافاهمش
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة صخافة العار  لاحول ولا قوة الا بالله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلمة قالها جلالة الملك الصحراء مغربية وستبقى مغربية حتى يرث الله الأرض ومن عليها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة جميل اختي عفاف  حبيت   
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لاعب استعراضي لا اقل ولا اكثر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة و أسكنه فسيــــح جناتــــــــه إن لله و إن إليــه راجعــون
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لم يبقى هناك طبقة متوسطة لقد سحقتموها بسياساتكم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ارض الله واسعه والإنسان هو من يجعل لنفسه كرامه وهو ايضا من يهين نفسه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وحزب العدالة والتنمية حزب المؤسسات حزب ديمقراطي ونحن نفتخر به
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وكنفتخر بكل رجال ونساء العدالة والتنمية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تقرير رائع جدا جدا جدا جدا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كنا جيلا ولا زلنا نستمتع باغاني الزمن الجميل وكل شيء كان جميلا 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عذرا نيوتن  مـــــــــــراكــــش هـــي التـي تجـــذبـــنــا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كبر مقتا عند الله ان تقولون مالا تفعلون 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذه هي طبخة المفسدين باختصار 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كل الناس إندونيسيا حبك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة  مياه عادمة تصب في نهر سبو هذه تعتبر فضيحة من العيار الثقيل لان نهر سبو يغذي الانسان والحيوان ويذهب لسد الوحدة 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة قبح الله ال سعود
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة في ذلك البلد الذي يقدر قيمة الانسان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اشجع واحسن طيار كل الاحترام والتقدير له
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كتسخروا من شعب لمقهور مغلوب على أمره
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة خطء من طرف المدرب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وكيف ان ننسى الفنانة الجميلة خديجة أطلس في سهرتنا اليوم 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لمسلمين اللي عايشين في بلاد الغرب فعلا معظمهم يقلدون الكفار من تبرج وترك اللغه العربيه والتحدث بالانجليزيه والاعتزاز بها واشياء اخر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تبارك الله على الزعيم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة رائع مازال كاين ناس قلبهوم مزيان وبغاو لها الهير رغم مجرد تجربة اجتماعية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذا دليل على ان لبلاد غادة بالحكومة او بلا حكومة داز بلوكاج 6 اشهر بلا حكومة آش وقع مشات لبلاد بخير صيفنا عيدنا الناس دوزات الكونجي الدراري دخلو يقراو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله أكبر اللهم إتركنا على طاعتك حتى ندخل اللهم آمين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم اغتنا غيتا نافعا في جميع ربوع المملكة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هكذا قال سلفكم من قبل تشابهت قلوبكم وأقوالكم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لبـيك مــغربي المسلم فحماك لا يباع  مــهما حاولـو سنفديك دائــــما بالأرواح
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة  لماذا العرب لا يفلحون إلا في الشعارات والتنديدات أما القرارات الموحدة والصائبة يفشلون فيها  كم حلمنا بقرارات موحدة جريئة لك الله يا قدسلك الله يا فلسطين  
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اول فنان مغربي يصل ل خمسة ملايين متابعة على انستغرام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ولا سحور بابا عيشور 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أحسن فيديو في العالم لأحسن مــلــك فــي الــعالــم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة قوم ادا تركوا للقدر سياتون على الاخضر واليابسقوم لا يميلون الى البحث عن عملقوم يتسولون  يريدون العيش عالة على عباد اللهلدلك وجب تاطيرهم 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تفووو على قوم  احترمو الإنسان اولاد العبد اكون اللي اللي بغا علاش ات تسبوم ازبولات تفووو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الكاتب يدعو الى بدعة جديدة  ديمقراطية القدر ان ان اعتقاده بالقدر مشوش 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أنت مجرد رجل لا تجيد الكتابة ولا القراءة ومستواك الدراسي ضعيف جدا عجبا من نسبوك امين عام ورئيس منطقة وأن لاتستهل حتى شاوش إبقى بعيدا عن الفتوى في الدي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يكفي أنك ولدت في أقوى دولة في العالم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة فعلا عقول قذرة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة رحم الله العارف بالله و الفقير إليه الولي الصالح سيدي عبد السلام 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هههههههههههه مسلسل جديد وصاحبه اشرف من الحمار
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة _بيعة محمد السادس  
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الفضائح بالجملة وبالعملة الصعبة في كل المجالات 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة  احترافية فالتصوير بتبات وتنسيق جميل جدا للفيديو انيق حبيت موفقة  
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة  الشعارات التي ترددت  في المسيرة 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نحن نتديل الامم في كل شيء ولن نتقدم ابدا ما دمنا نحافظ على معتقدات وخرافات صحراء الحجاز منذ 1400 سنة ونحاول ان نطبقها في حياتنا اليومية في 2017 فيقو يا البشر راه الدين اللي كتدافعو عليه هو اكبر عدو لكم 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كل عام وانت بخير يا احلى معلم بالوطن العربى والعالم كله وانشاء الله تكون سنة سعيدة عليك 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يا مساءات الخير مره ومرات
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة خسرة للريال
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مبرووك فيسكا برسا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عذرا روميو  الـمـــغــــرب هو حبيبي وسيبقى الى الابد صور نادرة وخاصة هدية لجلالة الملكphoto
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بطل الله يحميه ويفك اسرو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كل الفرق التي دربها فشل معها اقول لسي زاكي سير ترتاح راك شوهتي حشم شويا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة  ليس مثل العقول الفارغة التي تدخل للبرلمان متعرف لا الف ولا باء وهمهم النهب والخداع والسرقة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة استبشرنا خيرا و توقعنا انها ستتوقف عن البث  هده قناة لا تستحق الملايير التي ستضخ في صناديقها من الاموال العمومية لانها غير موجهة للشعب إلمغربي 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شمايت شنو غيعملو بيها فاش غتنفعوم الا ادا فولو على راسم وكتابتلم اكلسو فيها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اللهم أسقنا غيثا نافعا يا أرحم الراحمين
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة استمرو فى مزيد من التفاهات
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ربنا يحميها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله ستر العيب والله غفر لك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بجوجهوم زوينين تبارك الله عليهم
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة قواعد صحيحهوواقعيةولكن لاتناسب الواقع العربي لانه سيراها اغلبية الشعب العربي عبارة عن قول افك لا قيمة له
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ها علاش يربي ما كايعطيناش الشتا حيت ما قادينش عليها بنيتنا التحتية لا يناسبها إلا الجفاف 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة  تبرك الله عليك مزيد من تألق نشألله  طوب طوب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة جهد مشكور سيدي الرئيس 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لماذا لاتقبلون النقد ولو كان بنائا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة إن جل البرامج التي تعرضها القناة الثانية تدعوا فيه إلى السفور وإلى العري والتميع
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انشاء الله نشوفوك فبلادك الحبيب وماكاين غير الله ينصر سيدنا ولي معجبو الحال راه الحيط قدامو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انتي حبيبه الكل يااجوجو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عارفين غير البرويصيات والزيادات على ظهر الفقراء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كل هذه المشاكل يتسبب فيها المواطن الفاسد الذي لا يحترم قانون البناء في المدن
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كلام جميل ومنطقي 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اليهود اتهموا السيدة مريم عليها السلام سيده نساء العالمين اتهموها ب الزنا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هاد خياتنا باغيين يفرقوا المغاربة بأي طريقك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نتمنى للمغرب ان يحدو حدو تركيا 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اصمدوا ضد الظلم ورالفرج قريب ان شاء الله 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كم انت رائع ياحاريت
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كتحلموا اغلبية الشعب سيصوت على هدا الرجل 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حشومة عليه مرعاش إعاقة ديالها 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الصيف ضيعت اللبن يجب ان تكون عبرة للخلف 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كم أنت راااائع يا غاتوزو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة جزاكم الله خيرا ساعدونا بتبلبغ طلبنا إلى رئيس الحكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نجوى نتي لي غنيتيها كتجي معاك مستقبل الأغنية المغربية بيدك أنت فقط
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مصر بشعبها ورئسها خونة ابناء ألكلباكثرهم مشعودين وسحارة وآكبر دولة الفساد باش عايشين المصريين ب الفساد والدعارة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ناتجة رائعة شملت جمال صورة و الصوت 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة واكيد ان شعبنا لن يسمح لرجل مثله بالتنحي عن رئاسة الحكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله عليك يا ولد الشعب 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة صباح الخير يا نجوي يا اجمل وارق فنانة والف مبروك ودايما في تالق وطبعا بشكر جمهور المتزايد علي دعمه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المقال لا يعكس الواقع على الإطلاق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يحبون و يعشقون المستعمر  يا سلااام على حب جميل بثينة مع كراهية الأخوة هههه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة جمالك واناقتك نجوى
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الأفارقة أولا حيث أوربا مراقبانا من بعد ألمغاربة من بعد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة فيصل فجر تقريبا هاد الموسم احتياطي و ضعف مستواه قد يفقد مكانه في راسيا
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اساندك يا اخي ولما لا ففي البرلمان اسماء لم تحظر الا مرتا في اربع سنين وهذا سيكون افظل مكان لك ان تيكون اسمك موجودا به يكفي فقط ان تأتي مرة في هذه المدة وتقاعدك مظمون بعد ذالك ولا اخفي عليك ان كل البرلمانيين معاقين وليسوا اقلك 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عسسسسل ياربي غزال أبيض بري في وسط المحيط القطبي والثلج حرير علي خدودك الحلوة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مشاء الله اجمل مارات عيناي زييين ديال العالم راها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الحمد لله الذي كفانا وآوانا فكم ممن لا كافي له و لا مؤوي ما يحز في النفس أكثر و يندي الجبين حقا هو كيف ينام المسؤول و هو يعلم أن هناك أطفالا يسكنون الشوارع
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انقلعو على فلسطين ما دام ما بتحبو الامريكان
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وأشكر هذه الحكومة على انفتاحها اكثر على السوق الآسيوية 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تحية كبيرة ليك يا اغلى فنان من وجدة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة السبب هو تشتت العرب والمسلمين وانشغالهم بالتناحر في مابينهم 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة المجمتمع المغربي مجتمع عنيف يعيش أزمات نفسية خطيرة و أمراض نفسية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بالصحة يبطل فكرتى تغنى مصري احساسك روعه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة غش في غش كلشي مغشوش بديت نشك الي كان شي حد في المغرب كيخدم بنزاهة وضمير كنضن قليل الي من رحم ربي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وسبحان الله حاسدينا حتى إلى زارنا شي واحد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تفرجت لهاد المقابلة امين حاريث كان فالمستوى العالي وقدم مبارة اكثر من رائعة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هدا لي سرق ليها بيكالة استغفرو الله محالش قبرو اتحفر ليه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة صراحة من أعظم النعم التي جاد بها الله على المغرب الملك محمد السادس نصره الله 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ولا يخفى انه حكومة امريكا هي راعية الارهاب والخراب في كثير بلاد فلتسقط امريكا وحلفاؤها 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله يبارك فيك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ومن قال لكم أن المسؤولون يهتمون بالبشر فهم غير مبالون ولو مات الملايين ولاكن همهم هو ملأ صناديق الدولة و جيوب المسؤولين وموظفيهم الصغار إنهم عصابات تحكم بلدنا الحبيب 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة في الصراحة المنطقة سياحية بمعنى الكلمة ولكن المسؤولين ما قايمينش بالواجب ما مجهزينهاش مزيان في الدروج تيتلقاو مع الحمير والبالغ حشاكم وتايديروا الزحام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ترح و ترجع بالسلام ياحبيبي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بفضلكم يستطيع المغربي أن يرفع رأسه في العالم العربي و يقول أنه مغربي 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ياسلام روعه جمبوا مكان اسموا السبع عيون
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذا ما يستهل العربهذه الا البداية يتركون المساجد فارغة و يخرجون بالشعارات و والوقفات في الشوارع 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة جرادة بلاد فين كبر ابي الله يرحموابي كان يشتغل في هدا المنجميجب إعارة اهتمام لهؤلاء العمالوالله لا حرام
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة  حين نستطيع أن نكتشف ونصنع وتكون لدينا إكتفاءا ذاتيا علميا وصناعيا وثقافيا وحربيا يمكن لنا المطالبة بالحقوق والخروج للتنديد ما عدا ذلك كل شيء ضحك على الدقون 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اقروه في التوراة المحرفه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أحسن لاعب في شالك على الاطلاق محراث بمعنى الكلمة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة كفاكم تمتيللا على الشعب المغلوب على امره نريد ملموسة فالمواطن داءما هو الضحية 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة قال صٱرحموا من في الأرض يرحمكم من في السماء أليس هؤلاء مغاربة من بني جلدتنا كانت الظروف الإجتماعية سببا لتشردهم ألم يكن الأولى تخصيص ميزانية لإيوائهم و إيجاد حلول لهم بدل إنفاق الأموال في المهراجاناتموازين و الحفلات و كرة القدم ثم هل وجدنا حلولا لهؤلاء المغاربة أولا قبل أن نستضيف الأفارقة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة تستهلين كلشي نجوى فارواق تستاهل
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مدينة العشاق
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لا_لقمع_الأطر
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لقد تسبب هذا الواقع المؤلم في نفوري من العربية التي لا تمثل لي سوى رمزا من رموز القهر والاستبداد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة فهاد لبلاد مبقا ميدار لحمير هما لقيدين سفينة ولي هدر على حقو مشا يغبر فلحبسات
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله يلعنكم يا صهاينة يا أولاد الكلاب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله يبارك
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة حياتي انتي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذا كله لا علاقة له بالحقيقة  الحقيقة الواضحة والمرة هي  بيع حكام العرب للقدس
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أكبر دليل على فشل الصهاينة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مابقا عندنا مانديروا بهاد الزواج سيرو دبرو على رجال من شي عالم اخر نتوما خاصكوم الجن يتزوجو بيكوم  
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سلام عليكم هنيئا للشعب المغربي بهذا الإنجاز العظيم الذي اتمنى ان لا يقف عند هذا الحد ب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة يا لروعه كلامك لك تحياتي اتمنى من جميع ان يأخذوا كلامك عبر للحياة للسير نحو
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لاعب كبير يحتاج الخدمة على الجانب البنيوي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اعلن تضامني مع الاساتدة المتدربين والله الى حشومة عليهم يضربو فيهم بداك الشكل 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة نعتوها بالارهابيه  يامداازز  الاطفال في سوريا واليمن يذبحون ويقتلون ويهجرون  وانتي زعلانه انه قال لها ارهابيه 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة  ﻭﺍﻟﺘﺮﺑﻴﺔ ﻭﺍﻟﺘﻮﺍﺿﻊ ﻭﺍﻟﻌﻄﺎء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة إننا في زمن الخرافات وكأن الإنسان الذي يسمع ويرى الهرج المرضي الذي يروجه هذا المتاجر بخزعبلاته استغلالا لسذاجة الكثيرين والذين لا يعرفون مفهوم التدين الا في نسخته الداعشية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة انا جد معجبة باغنيك وباحساسك وتواضع والادب ومعجبة بالوالدة وتمثيلها لي نفتخرو فيها الله يخليها لك نشاءالله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لعنه الله على اليهود والصهاينه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مناظر مخجلةيكفي ان تسقط اولى قطرات الغيث الذي ينتظره الكل حتى تغرق شوارعنا وتشل الحركة كاشفة بؤس تجهيزاتنا وتردي حالة شوارعنا حتى في كبريات مدننا التي تجعلها بضع ملمترات تئن ولا تتنفس تحت الماء
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة مصير_خريجي_البرنامج_الحكومي__إطار_تربوي_مسؤولية_رئيس_الحكومة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة م لانه لاجدوى من الكلام مع عبيد مازالتم تعيشون في الجهل والتخلف تركعون وتسجدون لعبد ضعيف لانكم أغبيا 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة  مجموعة من الانتهازيين لا يؤمنون بمبدأ تكافئ الفرص وجدت فيهم البهلوني بنكيران و الحكومة الحل التقشفي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ما في اجمل من اني ارجع من مدرستي وشوف صورتك واسمع اغانيكي نجوى ما في أروع منك الله يخليلي ياكي ومسا النور
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ميسي المغرب نتمنى له عودة موفقة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الف مبروك يا سعد انت تستاهل اكتر من كده لانك فنان عالمي وكل الوطن العربي يفتخر بك 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سؤال بليد من إعلامي بايد وهذا ديدن بعض من إخوتنا في الجزائر عقدة المغرب
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة  مبروك الفوز ب الجائزة الأخير تحياتي إلا الأسرة الكريمة انك سفير الأغنية المغربية وروح الموطنة المغربية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة ما أروع الجبال حين تكسى بالثلوج فساعة واحدة أمامها أفضل من الحياة كلها إنها تغري كل عاشق لجمال الطبيعة وتجعله مندهشا لتناسقها وخطابها البليغ 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله يستر ألقى راسو خدام وكيتخلص وأتبع داعش دابة والله ألا طفرتيه والله حتى تندم الأستاذ
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الى متى والقتل سيستمر في المناطق العربية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة بعد خسارة رئاسة الحكومة و خسارة الامانة العامة للحزب نعلن رسميا نهاية مرحلة بن كيران السيئة
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وفقكم الله لما فيه مصلحة البلاد والعباد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة قدوتي رسولى سيدنا محمد عليه السلام اللهم صل وسلم وبارك عليه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة عموته أحسن مدرب مغربي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة اما كان العرب يستمعون لنغمات عبد الحليم وفريد الأطرش وأم كلتوم عرقين في النوم كانت اسراءيل تبني الأسلحة النووية 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله يعطيك الصحة يا رب تحفظ لك يا ربي
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة أفعى بجدارة تريثت تربصت وكان الفحيح متعة له صدى ما توارى
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة رونالدو مستواه الفردي والفني ضعيف جدا وتقييمه دائما يعتمد على التهديف لانه لا يقدم شيء غيرها
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الله إوفق اسي عبد الإله
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة هذه الروح الرياضيه
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة شطحات الكوكوطت مينوت والبيتزا وقلة الحشمة 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لولا هذا الرجل الشريف ما كان لحزب العدالة مكان في الحقل السياسي ولا حصل على الفوز في الانتخابات لولايتين 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة لدينا تجارب لمثل مايقع الان من تشويش واشاعات وفتنة على المدرب وعلى اللاعبين نعم هناك أخطاء 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة سعد متاءلق كا عادتك الله يدوم فرحتك ويرزقك من حيت لا تحتسب بنفتخر فيك سعد
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة آش خلاو لهادوك اللي هربو من المدرسة بكري أو اللي ما قراش في حياتو 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة و للاسف تاخذ الاموال من الشعب غصبا عنهم لا نريد دفع اي ضريبة لها 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: سلبي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة الاستفتاء هو الحل الوحيد لمعرفة هل الصحراويين هم مع البوليساريو او ضد 
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

PROMPT: شنو هو الإحساس ديال هاد الجملة
العبارة وكنفتخر بكل رجال ونساء العدالة والتنمية
 الإحتمالات
سلبي
ايجابي
ANSWER: ايجابي

